## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1\n"

#, fuzzy
msgid "%{count} token"
msgid_plural "%{count} token"
msgstr[0] "%{count} 代币"

#, fuzzy
msgid "%{count} transaction"
msgid_plural "%{count} transaction"
msgstr[0] "%{count} 交易"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_minimal_proxy_pattern.html.eex:9
#, elixir-autogen
msgid " - minimal bytecode implementation that delegates all calls to a known address"
msgstr " - 最小字节代码实现，将所有调用委托给已知地址"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/eth_rpc.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid " is recommended."
msgstr " 建议使用。"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_metatags.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "%{address} - %{subnetwork} Explorer"
msgstr "%{address} - %{subnetwork} 浏览器"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "%{block_type} Details"
msgstr "%{block_type} 详细信息"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:55
#, elixir-autogen
msgid "%{block_type} Height"
msgstr "%{block_type} 高度"

#: lib/block_scout_web/templates/block/index.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "%{block_type}s"
msgstr "%{block_type}s"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:84
#, elixir-autogen
msgid "%{count} Transaction"
msgstr "%{count} 交易"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:86
#: lib/block_scout_web/templates/chain/_block.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "%{count} Transactions"
msgstr "%{count} 交易"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_default_title.html.eex:2
#, elixir-autogen
msgid "%{subnetwork} Explorer - BlockScout"
msgstr "%{subnetwork} 浏览器 - BlockScout"

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:362
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:362
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:366
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:366
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:349
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:357
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:485
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:362
#, elixir-autogen
msgid "(Awaiting internal transactions for status)"
msgstr "（等待内部交易进行状态更新）"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:61
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:72
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:84
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:108
#, elixir-autogen
msgid "(query)"
msgstr "(query)"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_library_first.html.eex:4
#, elixir-autogen
msgid ") may be added for each contract. Click the Add Library button to add an additional one."
msgstr "）可以被添加到每个合约。点击“添加库”按钮添加一个额外的库。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:192
#, elixir-autogen
msgid "64-bit hash of value verifying proof-of-work (note: null for POA chains)."
msgstr "64位哈希值，用于验证工作量证明（注：POA链为null）。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:95
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/_state_change.html.eex:21
#, elixir-autogen
msgid "A block producer who successfully included the block onto the blockchain."
msgstr "成功将块包含到区块链的块生产者。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_library_first.html.eex:4
#, elixir-autogen
msgid "A library name called in the .sol file. Multiple libraries (up to "
msgstr "在.sol文件中调用的库名称。多个库（最多"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:75
#, elixir-autogen
msgid "A string with the name of the action to be invoked."
msgstr "要调用的操作的名称字符串。"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:64
#, elixir-autogen
msgid "A string with the name of the module to be invoked."
msgstr "要调用的模块的名称字符串。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/form.html.eex:24
#, elixir-autogen
msgid "ABI"
msgstr "ABI"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_constructor_args.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "ABI-encoded Constructor Arguments (if required by the contract)"
msgstr "ABI编码的构造函数参数（如果合约需要）"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/index.html.eex:4
#, elixir-autogen
msgid "API Documentation"
msgstr "API文档"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_metatags.html.eex:4
#, elixir-autogen
msgid "API endpoints for the %{subnetwork}"
msgstr "%{subnetwork}的API端点"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_metatags.html.eex:2
#, elixir-autogen
msgid "API for the %{subnetwork} - BlockScout"
msgstr "%{subnetwork}的API-BlockScout"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/form.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/form.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/form.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/index.html.eex:29
#, elixir-autogen
msgid "API key"
msgstr "API密钥"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/index.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/account/common/_nav.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_account_menu_item.html.eex:17
#, elixir-autogen
msgid "API keys"
msgstr "API密钥"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:84
#, elixir-autogen
msgid "APIs"
msgstr "APIs"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/index.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/index.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:71
#, elixir-autogen
msgid "Action"
msgstr "Action"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist/show.html.eex:25
#, elixir-autogen
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:351
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:351
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:496
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:594
#, elixir-autogen
msgid "Actual gas amount used by the transaction."
msgstr "交易实际使用的 Gas 量。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/form.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/form.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_add_chain_to_mm.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/index.html.eex:44
#, elixir-autogen
msgid "Add API key"
msgstr "添加API密钥"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:86
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:76
#, elixir-autogen
msgid "Add Contract Libraries"
msgstr "添加合约库"

#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/index.html.eex:44
#, elixir-autogen
msgid "Add Custom ABI"
msgstr "添加自定义ABI"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:97
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:87
#, elixir-autogen
msgid "Add Library"
msgstr "添加库"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist/show.html.eex:38
#, elixir-autogen
msgid "Add address"
msgstr "添加地址"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/form.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/index.html.eex:37
#, elixir-autogen
msgid "Add address tag"
msgstr "添加地址标签"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Add address to the Watch list"
msgstr "将地址添加到监视列表"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/form.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/index.html.eex:37
#, elixir-autogen
msgid "Add transaction tag"
msgstr "添加交易标签"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/form.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/index.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist/show.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/address/_validator_metadata_modal.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_library_address.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/index.html.eex:37
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/index.html.eex:29
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:54
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:106
#, elixir-autogen
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:196
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:196
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:274
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:305
#, elixir-autogen
msgid "Address (external or contract) receiving the transaction."
msgstr "接收交易的地址（外部或合约）。"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:176
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:176
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:256
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:287
#, elixir-autogen
msgid "Address (external or contract) sending the transaction."
msgstr "发送交易的地址（外部或合约）"

#: lib/block_scout_web/templates/account/common/_nav.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/index.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_account_menu_item.html.eex:15
#, elixir-autogen
msgid "Address Tags"
msgstr "地址标签"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:148
#, elixir-autogen
msgid "Address balance in"
msgstr "地址余额为"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:51
#, elixir-autogen
msgid "Address of the token contract"
msgstr "代币合约地址"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/_state_change.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Address used in token mintings and burnings."
msgstr "在代币铸造和销毁中使用的地址。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/address_field.html.eex:2
#, elixir-autogen
msgid "Address*"
msgstr "地址*"

#: lib/block_scout_web/templates/address/index.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: lib/block_scout_web/templates/address_internal_transaction/index.html.eex:26
#: lib/block_scout_web/templates/address_token_transfer/index.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/address_transaction/index.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:63
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/views/address_internal_transaction_view.ex:11
#: lib/block_scout_web/views/address_token_transfer_view.ex:11
#: lib/block_scout_web/views/address_transaction_view.ex:11
#: lib/block_scout_web/views/verified_contracts_view.ex:11
#, elixir-autogen
msgid "All"
msgstr "全部"

#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_functions.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "All functions displayed below are from ABI of that contract. In order to verify current contract, proceed with"
msgstr "下面显示的所有功能都来自该合约的ABI。为了验证当前合约，请继续"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:28
#, elixir-autogen
msgid "All metadata displayed below is from that contract. In order to verify current contract, click"
msgstr "下列所有的元数据都是来自此合约。若要验证当前合约，请单击。"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:173
#, elixir-autogen
msgid "All tokens in the account and total value."
msgstr "账户中的所有代币和总价值。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:482
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:580
#, elixir-autogen
msgid "Amount of"
msgstr "数量为"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:233
#, elixir-autogen
msgid "Amount of distributed reward. Miners receive a static block reward + Tx fees + uncle fees."
msgstr "分布式奖励的数量。矿工获得一个固定的块奖励+交易费+叔奖励。"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/eth_rpc.html.eex:15
#, elixir-autogen
msgid "Anything not in this list is not supported. Click on the method to be taken to the documentation for that method, and check the notes section for any potential differences."
msgstr "不在此列表中的任何内容都不受支持。单击要使用的方法以转到该方法的文档，并检查注释部分是否有潜在差异。"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:127
#, elixir-autogen
msgid "Apps"
msgstr "应用程序"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/form.html.eex:25
#, elixir-autogen
msgid "Back to API keys (Cancel)"
msgstr "返回API密钥（取消）"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/form.html.eex:24
#, elixir-autogen
msgid "Back to Address Tags (Cancel)"
msgstr "返回地址标签（取消）"

#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/form.html.eex:30
#, elixir-autogen
msgid "Back to Custom ABI (Cancel)"
msgstr "返回自定义ABI（取消）"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/form.html.eex:24
#, elixir-autogen
msgid "Back to Transaction Tags (Cancel)"
msgstr "返回交易标签（取消）"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:81
#, elixir-autogen
msgid "Back to Watch list (Cancel)"
msgstr "返回观察列表（取消）"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist/show.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:149
#: lib/block_scout_web/templates/address_token/overview.html.eex:51
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:57
#, elixir-autogen
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/index.html.eex:35
#, elixir-autogen
msgid "Balance after"
msgstr "之后余额"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/index.html.eex:32
#, elixir-autogen
msgid "Balance before"
msgstr "之前余额"

#: lib/block_scout_web/templates/address_coin_balance/index.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "Balances"
msgstr "余额"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:204
#, elixir-autogen
msgid "Base Fee per Gas"
msgstr "每个 Gas 的基础费用"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/eth_rpc.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/index.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "Base URL:"
msgstr "基础URL："

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:372
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:372
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:517
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:615
#, elixir-autogen
msgid "Binary data included with the transaction. See input / logs below for additional info."
msgstr "二进制数据包含在交易中。有关更多信息，请参见下面的输入/日志。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_coin_balance/_coin_balances.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:29
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:135
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:135
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:158
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:188
#, elixir-autogen
msgid "Block"
msgstr "区块"

#: lib/block_scout_web/templates/block/_link.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/internal_transaction/_tile.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/transfer/_token_transfer.html.eex:43
#, elixir-autogen
msgid "Block #%{number}"
msgstr "第%{number}块"

#: lib/block_scout_web/templates/block/_metatags.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "Block %{block_number} - %{subnetwork} Explorer"
msgstr "区块 %{block_number} - %{subnetwork} 浏览器"

#: lib/block_scout_web/templates/block_transaction/404.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Block Details"
msgstr "区块详情"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:53
#, elixir-autogen
msgid "Block Height"
msgstr "区块高度"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/app.html.eex:44
#, elixir-autogen
msgid "Block Mined, awaiting import..."
msgstr "区块已产生，正在导入..."

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:33
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:33
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:33
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:33
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:34
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:33
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:34
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:33
#, elixir-autogen
msgid "Block Pending"
msgstr "区块待处理"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:155
#, elixir-autogen
msgid "Block difficulty for miner, used to calibrate block generation time (Note: constant in POA based networks)."
msgstr "矿工的块难度，用于校准块生成时间（注意：在基于POA的网络中是不变的）。"

#: lib/block_scout_web/views/block_transaction_view.ex:15
#, elixir-autogen
msgid "Block not found, please try again later."
msgstr "未找到块，请稍后再试。"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:134
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:134
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:157
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:187
#, elixir-autogen
msgid "Block number containing the transaction."
msgstr "包含交易的块号。"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:256
#, elixir-autogen
msgid "Block number in which the address was updated."
msgstr "地址更新的块号。"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:146
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "Blocks"
msgstr "区块"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/app.html.eex:43
#, elixir-autogen
msgid "Blocks Indexed"
msgstr "区块编号"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:63
#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:274
#: lib/block_scout_web/templates/address_validation/index.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:380
#, elixir-autogen
msgid "Blocks Validated"
msgstr "区块验证"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/app.html.eex:45
#, elixir-autogen
msgid "Blocks With Internal Transactions Indexed"
msgstr "具有内部交易的区块编号"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/_state_change.html.eex:8
#, elixir-autogen
msgid "Burn address"
msgstr "销毁地址"

#: lib/block_scout_web/templates/block/_tile.html.eex:64
#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:213
#, elixir-autogen
msgid "Burnt Fees"
msgstr "已销毁费用"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token/overview.html.eex:65
#, elixir-autogen
msgid "CRC Worth"
msgstr "CRC 价值"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_csv_export_button.html.eex:2
#, elixir-autogen
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/views/internal_transaction_view.ex:21
#, elixir-autogen
msgid "Call"
msgstr "呼叫"

#: lib/block_scout_web/views/internal_transaction_view.ex:22
#, elixir-autogen
msgid "Call Code"
msgstr "调用代码"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:62
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:120
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:115
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_json/new.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:107
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_standard_json_input/new.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_vyper/new.html.eex:51
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:49
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:54
#, elixir-autogen
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/index.html.eex:38
#, elixir-autogen
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: lib/block_scout_web/views/block_view.ex:64
#, elixir-autogen
msgid "Chore Reward"
msgstr "家务奖励"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:141
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:106
#, elixir-autogen
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_validator_metadata_modal.html.eex:37
#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_modal_qr_code.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_modal_qr_code.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:84
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:92
#, elixir-autogen
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:73
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:169
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:191
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:126
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:149
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:373
#, elixir-autogen
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:49
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:379
#, elixir-autogen
msgid "Coin Balance History"
msgstr "代币余额历史记录"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:42
#, elixir-autogen
msgid "Withdraw"
msgstr "提现"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:36
#, elixir-autogen
msgid "Deposit"
msgstr "充值"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:55
#, elixir-autogen
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:32
#, elixir-autogen
msgid "Company website"
msgstr "公司网站"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_compiler_field.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:63
#, elixir-autogen
msgid "Compiler"
msgstr "编译器"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:137
#, elixir-autogen
msgid "Compiler Settings"
msgstr "编译器设置"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:66
#, elixir-autogen
msgid "Compiler version"
msgstr "编译器版本"

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:355
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:355
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:359
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:359
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:342
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:350
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:342
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:355
#, elixir-autogen
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:101
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:101
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:124
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:149
#, elixir-autogen
msgid "Confirmed by "
msgstr "已被确认"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:167
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:167
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:190
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:220
#, elixir-autogen
msgid "Confirmed within"
msgstr "确认速度"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_json/new.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_standard_json_input/new.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_vyper/new.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/holder/index.html.eex:16
#, elixir-autogen
msgid "Connection Lost"
msgstr "连接已断开"

msgid "Connection Lost, click to load newer blocks"
msgstr "连接已断开，请单击以加载更新的区块"

msgid "Connection Lost, click to load newer internal transactions"
msgstr "连接已断开，请单击以加载更新的内部交易"

msgid "Connection Lost, click to load newer transactions"
msgstr "连接丢失，点击加载更新的交易"

msgid "Connection Lost, click to load newer validations"
msgstr "连接丢失，点击加载更新的验证"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:91
#, elixir-autogen
msgid "Constructor Arguments"
msgstr "构造函数参数"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:72
#, elixir-autogen
msgid "Constructor args"
msgstr "构造参数"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:206
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:206
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:284
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:52
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:315
#, elixir-autogen
msgid "Contract"
msgstr "合约"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:152
#, elixir-autogen
msgid "Contract ABI"
msgstr "合约ABI"

#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/form.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/index.html.eex:29
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_contract_address_field.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:104
#, elixir-autogen
msgid "Contract Address"
msgstr "合约地址"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_pending_tile.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_pending_tile.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_pending_tile.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_pending_tile.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_pending_tile.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_pending_tile.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_pending_tile.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_pending_tile.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:44
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:78
#, elixir-autogen
msgid "Contract Address Pending"
msgstr "待定合约地址"

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:470
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:470
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:474
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:474
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:509
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:465
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:732
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:470
#, elixir-autogen
msgid "Contract Call"
msgstr "合约调用"

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:467
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:467
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:471
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:471
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:506
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:462
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:729
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:467
#, elixir-autogen
msgid "Contract Creation"
msgstr "合约创建"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:169
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:184
#, elixir-autogen
msgid "Contract Creation Code"
msgstr "合约创建代码"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:90
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:80
#, elixir-autogen
msgid "Contract Libraries"
msgstr "合约库"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:75
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_contract_name_field.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "Contract Name"
msgstr "合约名称"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:26
#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_functions.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "Contract is not verified. However, we found a verified contract with the same bytecode in Blockscout DB"
msgstr "该合约未经验证。但是，在Blockscout DB中，我们找到了一个具有相同字节码的已验证合约"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:41
#, elixir-autogen
msgid "Contract name or address"
msgstr "合约名称或地址"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:58
#, elixir-autogen
msgid "Contract name:"
msgstr "合约名称："

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:101
#, elixir-autogen
msgid "Contract source code"
msgstr "合约源代码"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:119
#, elixir-autogen
msgid "Contract was precompiled and created at genesis"
msgstr "合约已预编译并在创世块创建"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_stats.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "Contracts"
msgstr "合约"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:175
#, elixir-autogen
msgid "Contracts that self destruct in their constructors have no contract code published and cannot be verified."
msgstr "在构造函数中自毁的合约没有发布合约代码，无法进行验证。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:154
#, elixir-autogen
msgid "Copy ABI"
msgstr "复制 ABI"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/row.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/row.html.eex:6
#, elixir-autogen
msgid "Copy API key"
msgstr "复制 API 密钥"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/row.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/row.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/row.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/row.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/row.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:38
#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:39
#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:102
#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:103
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:43
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:44
#, elixir-autogen
msgid "Copy Address"
msgstr "复制地址"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:139
#, elixir-autogen
msgid "Copy Compiler Settings"
msgstr "复制编译器设置"

#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/row.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/row.html.eex:6
#, elixir-autogen
msgid "Copy Contract Address"
msgstr "复制合约地址"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:171
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:187
#, elixir-autogen
msgid "Copy Contract Creation Code"
msgstr "复制合约创建代码"

#: lib/block_scout_web/templates/address_decompiled_contract/index.html.eex:19
#, elixir-autogen
msgid "Copy Decompiled Contract Code"
msgstr "复制反编译合约代码"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:208
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:218
#, elixir-autogen
msgid "Copy Deployed ByteCode"
msgstr "复制已部署的字节码"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/row.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_total_transfers_from_to.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_total_transfers_from_to.html.eex:15
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:15
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_total_transfers_from_to.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_total_transfers_from_to.html.eex:15
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:186
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:187
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_total_transfers_from_to.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_total_transfers_from_to.html.eex:15
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:186
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:187
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:15
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_total_transfers_from_to.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_total_transfers_from_to.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:264
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:265
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_total_transfers_from_to.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:295
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:296
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:15
#, elixir-autogen
msgid "Copy From Address"
msgstr "复制来源地址"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:126
#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:127
#, elixir-autogen
msgid "Copy Hash"
msgstr "复制哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/metadata/index.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "Copy Metadata"
msgstr "复制元数据"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:146
#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:147
#, elixir-autogen
msgid "Copy Parent Hash"
msgstr "复制父哈希值"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_raw_trace/index.html.eex:15
#, elixir-autogen
msgid "Copy Raw Trace"
msgstr "复制 Raw Trace"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:115
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:127
#, elixir-autogen
msgid "Copy Source Code"
msgstr "复制源代码"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_total_transfers_from_to.html.eex:31
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_total_transfers_from_to.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:31
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_total_transfers_from_to.html.eex:31
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_total_transfers_from_to.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:215
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:216
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:225
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:226
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_total_transfers_from_to.html.eex:31
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_total_transfers_from_to.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:215
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:216
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:225
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:226
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:31
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_total_transfers_from_to.html.eex:36
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_total_transfers_from_to.html.eex:37
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:291
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:292
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:299
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:300
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_total_transfers_from_to.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:322
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:323
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:330
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:331
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:31
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_total_transfers_from_to.html.eex:32
#, elixir-autogen
msgid "Copy To Address"
msgstr "复制去向地址"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:33
#, elixir-autogen
msgid "Copy Token ID"
msgstr "复制代币ID"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:64
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:64
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:87
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:87
#, elixir-autogen
msgid "Copy Transaction Hash"
msgstr "复制交易哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:65
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:65
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:88
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:88
#, elixir-autogen
msgid "Copy Txn Hash"
msgstr "复制交易哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:398
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:398
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:543
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:641
#, elixir-autogen
msgid "Copy Txn Hex Input"
msgstr "复制交易十六进制输入"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:404
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:404
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:549
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:647
#, elixir-autogen
msgid "Copy Txn UTF-8 Input"
msgstr "复制交易 UTF-8输入"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:397
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:403
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:397
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:403
#: lib/block_scout_web/templates/log/_data_decoded_view.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:542
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:548
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:640
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:646
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_raw_trace/index.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:41
#, elixir-autogen
msgid "Copy Value"
msgstr "复制值"

#: lib/block_scout_web/views/internal_transaction_view.ex:25
#, elixir-autogen
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/index.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "Create a Custom ABI to interact with contracts."
msgstr "创建自定义ABI以与合约交互。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/index.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "Create an API key to use with your RPC и EthRPC API requests."
msgstr "创建API密钥以与您的RPC和EthRPC API请求一起使用。"

#: lib/block_scout_web/views/internal_transaction_view.ex:26
#, elixir-autogen
msgid "Create2"
msgstr "创建2"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:102
#, elixir-autogen
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:150
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:116
#, elixir-autogen
msgid "Curl"
msgstr "卷曲"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:74
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:74
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:97
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:97
#, elixir-autogen
msgid "Current transaction state: Success, Failed (Error), or Pending (In Process)"
msgstr "当前交易状态：成功，失败(错误)，或待处理(处理中)"

#: lib/block_scout_web/templates/address_read_contract/index.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/address_write_contract/index.html.eex:18
#, elixir-autogen
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: lib/block_scout_web/templates/account/common/_nav.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/form.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/index.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_account_menu_item.html.eex:18
#, elixir-autogen
msgid "Custom ABI"
msgstr "自定义ABI"

#: lib/block_scout_web/templates/address_read_contract/index.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/templates/address_write_contract/index.html.eex:23
#, elixir-autogen
msgid "Custom ABI from account"
msgstr "帐户自定义ABI"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:44
#, elixir-autogen
msgid "Daily Transactions"
msgstr "每日交易"

#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/_logs.html.eex:101
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/log/_data_decoded_view.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:121
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:23
#, elixir-autogen
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:70
#, elixir-autogen
msgid "Date & time at which block was produced."
msgstr "区块生产的日期和时间。"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:153
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:153
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:176
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:206
#, elixir-autogen
msgid "Date & time of transaction inclusion, including length of time for confirmation."
msgstr "交易包含的日期和时间，包括确认所需的时间。"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:52
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:131
#, elixir-autogen
msgid "Decimals"
msgstr "小数点"

#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/_logs.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/_logs.html.eex:38
#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/_logs.html.eex:53
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:34
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:42
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:57
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:73
#, elixir-autogen
msgid "Decoded"
msgstr "已解码"

#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:374
#, elixir-autogen
msgid "Decompiled Code"
msgstr "反编译代码"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:90
#, elixir-autogen
msgid "Decompiled code"
msgstr "反编译代码"

#: lib/block_scout_web/templates/address_decompiled_contract/index.html.eex:17
#, elixir-autogen
msgid "Decompiled contract code"
msgstr "反编译合约代码"

#: lib/block_scout_web/templates/address_decompiled_contract/index.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "Decompiler version"
msgstr "反编译器版本"

#: lib/block_scout_web/views/internal_transaction_view.ex:23
#, elixir-autogen
msgid "Delegate Call"
msgstr "委托调用"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:206
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:214
#, elixir-autogen
msgid "Deployed ByteCode"
msgstr "部署的字节码"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:192
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:60
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:150
#, elixir-autogen
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:56
#, elixir-autogen
msgid "Description*"
msgstr "描述*"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:30
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:170
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:127
#, elixir-autogen
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:156
#, elixir-autogen
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:176
#, elixir-autogen
msgid "Displaying the init data provided of the creating transaction."
msgstr "显示创建交易提供的初始数据。"

#: lib/block_scout_web/templates/csv_export/index.html.eex:24
#, elixir-autogen
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:72
#, elixir-autogen
msgid "Drop all Solidity contract source files into the drop zone."
msgstr "将所有Solidity合约源文件拖放到拖放区域中。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:72
#, elixir-autogen
msgid "Drop all Solidity or Yul contract source files into the drop zone."
msgstr "将所有Solidity或Yul合约源文件拖放到拖放区域中。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_json/new.html.eex:18
#, elixir-autogen
msgid "Drop sources and metadata JSON file or click here"
msgstr "放入源文件和元数据JSON文件或点击此处。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:67
#, elixir-autogen
msgid "Drop sources or click here"
msgstr "将源文件拖放或点击此处。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_standard_json_input/new.html.eex:28
#, elixir-autogen
msgid "Drop the standard input JSON file or click here"
msgstr "将标准输入JSON文件拖放或点击此处。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:27
#, elixir-autogen
msgid "E-mail*"
msgstr "电子邮件*"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_minimal_proxy_pattern.html.eex:6
#, elixir-autogen
msgid "EIP-1167"
msgstr "EIP-1167"

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:227
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:227
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:231
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:214
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:212
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:222
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:212
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:227
#, elixir-autogen
msgid "ERC-1155 "
msgstr "ERC-1155 "

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:225
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:225
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:229
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:212
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:210
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:220
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:210
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:225
#, elixir-autogen
msgid "ERC-20 "
msgstr "ERC-20 "

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:40
#, elixir-autogen
msgid "ERC-20 tokens (beta)"
msgstr "ERC-20代币（测试版）"

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:226
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:226
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:230
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:213
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:211
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:221
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:211
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:226
#, elixir-autogen
msgid "ERC-721 "
msgstr "ERC-721"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:53
#, elixir-autogen
msgid "ERC-721, ERC-1155 tokens (NFT) (beta)"
msgstr "ERC-721、ERC-1155 代币（NFT）（测试版）"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/eth_rpc.html.eex:4
#, elixir-autogen
msgid "ETH RPC API Documentation"
msgstr "ETH RPC API 文档"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:77
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:30
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "EVM Version"
msgstr "EVM 版本"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:34
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:26
#, elixir-autogen
msgid "EVM version details"
msgstr "EVM 版本详情"

#: lib/block_scout_web/views/block_transaction_view.ex:7
#, elixir-autogen
msgid "Easy Cowboy! This block does not exist yet!"
msgstr "注意！该区块尚未存在！"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/row.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/row.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/row.html.eex:27
#, elixir-autogen
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Edit Watch list address"
msgstr "编辑观察列表地址"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:71
#, elixir-autogen
msgid "Email notifications"
msgstr "电子邮件通知"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_emission_reward_tile.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_emission_reward_tile.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_emission_reward_tile.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_emission_reward_tile.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_emission_reward_tile.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_emission_reward_tile.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_emission_reward_tile.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_emission_reward_tile.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "Emission Contract"
msgstr "发行合约"

#: lib/block_scout_web/views/block_view.ex:72
#, elixir-autogen
msgid "Emission Reward"
msgstr "发行奖励"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:72
#, elixir-autogen
msgid "Enter the Solidity Contract Code"
msgstr "输入Solidity合约代码"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_vyper/new.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "Enter the Vyper Contract Code"
msgstr "输入Vyper合约代码"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/internal_transaction/_tile.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_tile.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_tile.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "Error in internal transactions"
msgstr "内部事务错误"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:33
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:33
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:33
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:33
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:33
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:33
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:33
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:33
#, elixir-autogen
msgid "Error rendering value"
msgstr "渲染数值错误"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_balance_dropdown.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "Error trying to fetch balances."
msgstr "尝试获取余额时出错。"

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:366
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:366
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:370
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:370
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:353
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:361
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:489
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:366
#, elixir-autogen
msgid "Error: %{reason}"
msgstr "错误: %{reason}"

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:364
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:364
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:368
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:368
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:351
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:359
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:487
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:364
#, elixir-autogen
msgid "Error: (Awaiting internal transactions for reason)"
msgstr "错误: (等待内部交易的原因)"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:100
#, elixir-autogen
msgid "Eth RPC"
msgstr "Eth RPC"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:215
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:164
#, elixir-autogen
msgid "Example Value"
msgstr "示例值"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:132
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:99
#, elixir-autogen
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:55
#, elixir-autogen
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: lib/block_scout_web/templates/csv_export/index.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:243
#, elixir-autogen
msgid "External libraries"
msgstr "外部库"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input.html.eex:40
#, elixir-autogen
msgid "Failed to decode input data."
msgstr "解码输入数据失败。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/_logs.html.eex:35
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:37
#, elixir-autogen
msgid "Failed to decode log data."
msgstr "解码日志数据失败。"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:246
#, elixir-autogen
msgid "Fetching gas used..."
msgstr "获取已消耗 Gas"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:112
#, elixir-autogen
msgid "Fetching holders..."
msgstr "获取持有人..."

#: lib/block_scout_web/templates/address/_balance_dropdown.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Fetching tokens..."
msgstr "获取代币..."

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:193
#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:201
#, elixir-autogen
msgid "Fetching transactions..."
msgstr "获取交易..."

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:220
#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:228
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:123
#, elixir-autogen
msgid "Fetching transfers..."
msgstr "获取转账信息..."

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:15
#, elixir-autogen
msgid "Filter by compiler:"
msgstr "按编译器筛选："

#: lib/block_scout_web/templates/admin/dashboard/index.html.eex:16
#, elixir-autogen
msgid "For any existing contracts in the database, insert all ABI entries into the contract_methods table. Use this in case you have verified smart contracts before early March 2019 and you want other contracts with the same functions to show those ABI's as candidate matches."
msgstr "对于数据库中的所有现有合约，请将所有ABI条目插入到contract_methods表中。如果您在2019年3月初之前已经验证了智能合约，并且您希望其他具有相同功能的合约显示这些ABI作为候选匹配项，请使用此功能。"

#: lib/block_scout_web/templates/visualize_sol2uml/index.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "For contract"
msgstr "目标合约"

#: lib/block_scout_web/templates/address_internal_transaction/index.html.eex:38
#: lib/block_scout_web/templates/address_token_transfer/index.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/address_transaction/index.html.eex:34
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:177
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:31
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:177
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:257
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:288
#: lib/block_scout_web/views/address_internal_transaction_view.ex:10
#: lib/block_scout_web/views/address_token_transfer_view.ex:10
#: lib/block_scout_web/views/address_transaction_view.ex:10
#, elixir-autogen
msgid "From"
msgstr "发起地址"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "GET"
msgstr "GET"

#: lib/block_scout_web/templates/block/_tile.html.eex:67
#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:184
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:92
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:343
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:343
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:435
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:541
#, elixir-autogen
msgid "Gas Limit"
msgstr "Gas 限制"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:333
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:333
#, elixir-autogen
msgid "Gas Price"
msgstr "Gas 价格"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:239
#: lib/block_scout_web/templates/block/_tile.html.eex:73
#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:175
#, elixir-autogen
msgid "Gas Used"
msgstr "已消耗 Gas"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:352
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:352
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:497
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:595
#, elixir-autogen
msgid "Gas Used by Transaction"
msgstr "交易消耗 Gas"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/gas_price_oracle_legend_item.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "Gas Tracker"
msgstr "Gas 监控"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:238
#, elixir-autogen
msgid "Gas used by the address."
msgstr "该地址消耗的 Gas"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:60
#, elixir-autogen
msgid "Genesis Block"
msgstr "创世区块"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_footer.html.eex:29
#, elixir-autogen
msgid "Github"
msgstr "GitHub"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_rap_pagination_container.html.eex:8
#, elixir-autogen
msgid "Go to"
msgstr "转到"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:89
#, elixir-autogen
msgid "GraphQL"
msgstr "GraphQL"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/gas_price_oracle_legend_item.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/chain/gas_price_oracle_legend_item.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/views/block_view.ex:21
#: lib/block_scout_web/views/wei_helpers.ex:83
#, elixir-autogen
msgid "Gwei"
msgstr "Gwei"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:120
#, elixir-autogen
msgid "Hash"
msgstr "哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:380
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:384
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:380
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:384
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:525
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:529
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:623
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:627
#, elixir-autogen
msgid "Hex (Default)"
msgstr "十六进制（默认）"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:108
#, elixir-autogen
msgid "Holders"
msgstr "持有者"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/eth_rpc.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "However, in general, the"
msgstr "然而，总的来说，"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input.html.eex:19
#, elixir-autogen
msgid "IMPORTANT: This information is a best guess based on similar functions from other verified contracts."
msgstr "重要提示：此信息仅基于其他已验证合约的类似功能而进行推测。"

msgid "IN"
msgstr "IN"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:56
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:48
#, elixir-autogen
msgid "If you enabled optimization during compilation, select yes."
msgstr "如果您在编译时启用了优化，请选择是。"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:132
#, elixir-autogen
msgid "Implementation"
msgstr "实施"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:131
#, elixir-autogen
msgid "Implementation address of the proxy contract."
msgstr "代理合约的实现地址。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_include_nightly_builds_field.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "Include nightly builds"
msgstr "包括夜间构建"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:30
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:43
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:56
#, elixir-autogen
msgid "Incoming"
msgstr "进来的"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:364
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:364
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:509
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:607
#, elixir-autogen
msgid "Index position of Transaction in the block."
msgstr "交易在块中的索引位置。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:246
#, elixir-autogen
msgid "Index position(s) of referenced stale blocks."
msgstr "引用过期块的索引位置。"

#: lib/block_scout_web/templates/log/_data_decoded_view.html.eex:6
#, elixir-autogen
msgid "Indexed?"
msgstr "被索引？"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:198
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:198
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:276
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:307
#, elixir-autogen
msgid "Interacted With (To)"
msgstr "交互对象"

#: lib/block_scout_web/templates/internal_transaction/_tile.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Internal Transaction"
msgstr "内部交易"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/address_internal_transaction/index.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_tabs.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_tabs.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_tabs.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_tabs.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_tabs.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_tabs.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_tabs.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_internal_transaction/index.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_tabs.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:370
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:525
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:525
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:529
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:529
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:565
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:520
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:797
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:525
#, elixir-autogen
msgid "Internal Transactions"
msgstr "内部交易"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/inventory/index.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_tabs.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/views/tokens/overview_view.ex:42
#, elixir-autogen
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_yul_contracts_switcher.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "Is Yul contract"
msgstr "是否Yul合约"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_stats.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_stats.html.eex:26
#, elixir-autogen
msgid "Last 24h"
msgstr "过去24小时"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:257
#, elixir-autogen
msgid "Last Balance Update"
msgstr "最近余额更新"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/index.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/index.html.eex:18
#, elixir-autogen
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/app.html.eex:46
#, elixir-autogen
msgid "Less than"
msgstr "小于"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_library_address.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_library_name.html.eex:4
#, elixir-autogen
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_validator_metadata_modal.html.eex:24
#, elixir-autogen
msgid "License Expires"
msgstr "许可证到期"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_validator_metadata_modal.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "License ID"
msgstr "许可证 ID"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:288
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:288
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:370
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:394
#, elixir-autogen
msgid "List of ERC-1155 tokens created in the transaction."
msgstr "交易中创建的ERC-1155代币列表。"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:272
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:272
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:354
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:378
#, elixir-autogen
msgid "List of token burnt in the transaction."
msgstr "交易中被烧毁的代币清单。"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:255
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:255
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:337
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:361
#, elixir-autogen
msgid "List of token minted in the transaction."
msgstr "交易中铸造的代币清单。"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:239
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:239
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:313
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:344
#, elixir-autogen
msgid "List of token transferred in the transaction."
msgstr "交易中转移的代币清单。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_coin_balance/index.html.eex:18
#, elixir-autogen
msgid "Loading chart..."
msgstr "加载图表中..."

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:77
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:109
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_json/new.html.eex:35
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:99
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_standard_json_input/new.html.eex:49
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_vyper/new.html.eex:45
#: lib/block_scout_web/templates/address_read_contract/index.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/address_read_contract/index.html.eex:49
#: lib/block_scout_web/templates/address_read_proxy/index.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/address_write_contract/index.html.eex:39
#: lib/block_scout_web/templates/address_write_contract/index.html.eex:47
#: lib/block_scout_web/templates/address_write_proxy/index.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_search.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/contract/index.html.eex:17
#, elixir-autogen
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: lib/block_scout_web/templates/log/_data_decoded_view.html.eex:2
#, elixir-autogen
msgid "Log Data"
msgstr "日志数据"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:131
#, elixir-autogen
msgid "Log Index"
msgstr "日志索引"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:56
#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/index.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_tabs.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_tabs.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_tabs.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_tabs.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_tabs.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_tabs.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_tabs.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/index.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_tabs.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:381
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:526
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:526
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:530
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:530
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:566
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:521
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:798
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:526
#, elixir-autogen
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_footer.html.eex:48
#, elixir-autogen
msgid "Main Networks"
msgstr "主要网络"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/app.html.eex:47
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:84
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:144
#, elixir-autogen
msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:78
#, elixir-autogen
msgid "Market cap"
msgstr "市值"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:453
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:551
#, elixir-autogen
msgid "Max Fee per Gas"
msgstr "每个Gas的最大费用。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:463
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:561
#, elixir-autogen
msgid "Max Priority Fee per Gas"
msgstr "每个 Gas 的最大优先费用"

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:332
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:332
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:336
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:319
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:319
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:327
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:319
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:332
#, elixir-autogen
msgid "Max of"
msgstr "最大值"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:342
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:342
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:434
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:540
#, elixir-autogen
msgid "Maximum gas amount approved for the transaction."
msgstr "交易批准的最大 Gas 数量"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:452
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:550
#, elixir-autogen
msgid "Maximum total amount per unit of gas a user is willing to pay for a transaction, including base fee and priority fee."
msgstr "用户愿意为某笔交易支付的每单位 Gas 的最高价，包括基础费用和小费。"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/metadata/index.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_tabs.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/views/tokens/instance/overview_view.ex:198
#, elixir-autogen
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "Method Id"
msgstr "方法 ID"

#: lib/block_scout_web/templates/block/_tile.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:96
#: lib/block_scout_web/templates/chain/_block.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/_state_change.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "Miner"
msgstr "矿工"

#: lib/block_scout_web/views/block_view.ex:62
#: lib/block_scout_web/views/block_view.ex:67
#, elixir-autogen
msgid "Miner Reward"
msgstr "矿工奖励"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_minimal_proxy_pattern.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "Minimal Proxy Contract for"
msgstr "最小代理合约"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:203
#, elixir-autogen
msgid "Minimum fee required per unit of gas. Fee adjusts based on network congestion."
msgstr "每单位Gas需要的最低费用。费用会根据网络拥堵情况进行调整。"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:227
#, elixir-autogen
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:60
#, elixir-autogen
msgid "Module"
msgstr "Module"

#: lib/block_scout_web/templates/address_internal_transaction/index.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "More internal transactions have come in"
msgstr "更多的内部交易已经产生"

#: lib/block_scout_web/templates/address_transaction/index.html.eex:46
#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:241
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/index.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/index.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/pending_transaction/index.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/index.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/index.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/index.html.eex:19
#, elixir-autogen
msgid "More transactions have come in"
msgstr "更多的交易已经产生"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:65
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:76
#, elixir-autogen
msgid "Must be set to:"
msgstr "必须设置为："

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "Must match the name specified in the code. For example, in <span class=\"tooltip-quote\">contract MyContract {..}</span> <strong>MyContract</strong> is the contract name."
msgstr "必须与代码中指定的名称匹配。例如，在 <span class=\"tooltip-quote\">合约 MyContract {..}</span> 中，<strong>MyContract</strong> 是合约名称。"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_contract.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_contract.html.eex:58
#, elixir-autogen
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:113
#, elixir-autogen
msgid "N/A bytes"
msgstr "N/A字节"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/form.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/index.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/form.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/index.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/form.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/index.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/form.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/index.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist/show.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_library_name.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:54
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:59
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/log/_data_decoded_view.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:21
#, elixir-autogen
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/form.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "Name this API key"
msgstr "给这个API键命名"

#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/form.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "Name this Custom ABI"
msgstr "给这个自定义ABI命名"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/form.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "Name this address"
msgstr "给这个地址命名"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/form.html.eex:19
#, elixir-autogen
msgid "Name this transaction"
msgstr "给这个交易命名"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token/overview.html.eex:44
#, elixir-autogen
msgid "Net Worth"
msgstr "净资产"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_json/new.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_standard_json_input/new.html.eex:9
#, elixir-autogen
msgid "New Smart Contract Verification"
msgstr "新智能合约验证"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "New Solidity Smart Contract Verification"
msgstr "新的Solidity智能合约验证"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "New Solidity/Yul Smart Contract Verification"
msgstr "新的 Solidity/Yul 智能合约验证"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_vyper/new.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "New Vyper Smart Contract Verification"
msgstr "新的Vyper智能合约验证"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:80
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:87
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:95
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:103
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:111
#, elixir-autogen
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_fetch_constructor_args.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_include_nightly_builds_field.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_yul_contracts_switcher.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:46
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:38
#, elixir-autogen
msgid "No"
msgstr "无"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_raw_trace/index.html.eex:23
#, elixir-autogen
msgid "No trace entries found."
msgstr "没有找到迹象的条目。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:193
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:362
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:362
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:507
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:605
#, elixir-autogen
msgid "Nonce"
msgstr "Nonce (随机数)"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/inventory/_token.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "Not unique Token"
msgstr "不唯一的代币"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:107
#, elixir-autogen
msgid "Number of accounts holding the token"
msgstr "持有代币的账户数。"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:273
#, elixir-autogen
msgid "Number of blocks validated by this validator."
msgstr "此验证节点验证的区块数量。"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:130
#, elixir-autogen
msgid "Number of digits that come after the decimal place when displaying token value"
msgstr "显示代币价值时小数点后的位数"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:184
#, elixir-autogen
msgid "Number of transactions related to this address."
msgstr "与此地址相关的 native token 转账交易数量"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:118
#, elixir-autogen
msgid "Number of transfers for the token"
msgstr "代币的转移次数"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:211
#, elixir-autogen
msgid "Number of transfers to/from this address."
msgstr "向/从此地址发出的 ERC20 代币转账交易数量"

msgid "OUT"
msgstr "OUT"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_rap_pagination_container.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "Only the first"
msgstr "只显示前"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:69
#, elixir-autogen
msgid "Optimization"
msgstr "优化"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:62
#, elixir-autogen
msgid "Optimization enabled"
msgstr "优化已启用"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:71
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:62
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:54
#, elixir-autogen
msgid "Optimization runs"
msgstr "优化运行"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_footer.html.eex:72
#, elixir-autogen
msgid "Other Explorers"
msgstr "其他游览器"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:35
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:48
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:61
#, elixir-autogen
msgid "Outgoing"
msgstr "出站的"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/inventory/_token.html.eex:24
#, elixir-autogen
msgid "Owner Address"
msgstr "所有人地址"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:77
#, elixir-autogen
msgid "POA solidity flattener or the"
msgstr "POA solidity 拼合器或者"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:26
#, elixir-autogen
msgid "POST"
msgstr "POST"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_pagination_container.html.eex:41
#, elixir-autogen
msgid "Page"
msgstr "页"

#: lib/block_scout_web/templates/page_not_found/index.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Page not found"
msgstr "页面不存在"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:35
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:40
#, elixir-autogen
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:136
#, elixir-autogen
msgid "Parent Hash"
msgstr "母哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_recent_tile.html.eex:47
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:361
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:399
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:361
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:399
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:365
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:403
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:365
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:403
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:348
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:397
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:428
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:440
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:452
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:356
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:394
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:484
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:615
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:651
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:663
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:675
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:361
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:399
#, elixir-autogen
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: lib/block_scout_web/templates/pending_transaction/index.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "Pending Transactions"
msgstr "待处理交易"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_custom_view_df_title.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/address/_custom_view_df_title.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "Play"
msgstr "执行"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:68
#, elixir-autogen
msgid "Please select notification methods:"
msgstr "请选择通知方式："

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:24
#, elixir-autogen
msgid "Please select what types of notifications you will receive:"
msgstr "请选择您将收到的通知类型："

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:364
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:364
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:509
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:607
#, elixir-autogen
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:251
#, elixir-autogen
msgid "Position %{index}"
msgstr "位置 %{index}"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input.html.eex:32
#, elixir-autogen
msgid "Potential matches from our contract method database:"
msgstr "我们合约方法数据库中的潜在匹配项："

#: lib/block_scout_web/templates/layout/app.html.eex:48
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:95
#, elixir-autogen
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:94
#, elixir-autogen
msgid "Price per token on the exchanges"
msgstr "交易所上每个代币的价格"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:332
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:332
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:415
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:519
#, elixir-autogen
msgid "Price per unit of gas specified by the sender. Higher gas prices can prioritize transaction inclusion during times of high usage."
msgstr "由发起人指定的每单位 Gas 价格。在高使用期间，较高的 Gas 价格可以优先考虑事务包容。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:222
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:473
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:571
#, elixir-autogen
msgid "Priority Fee / Tip"
msgstr "优先手续费/小费"

#: lib/block_scout_web/templates/block/_tile.html.eex:62
#, elixir-autogen
msgid "Priority Fees"
msgstr "优先费用"

#: lib/block_scout_web/templates/account/common/_nav.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_account_menu_item.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "Profile"
msgstr "档案"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_account_menu_item.html.eex:19
#, elixir-autogen
msgid "Public Tags"
msgstr "公共标签"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:50
#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/index.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "Public tag"
msgstr "公开标签"

#: lib/block_scout_web/templates/account/common/_nav.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/index.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Public tags"
msgstr "公共标签"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_btn_qr_code.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_modal_qr_code.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:83
#, elixir-autogen
msgid "QR Code"
msgstr "QR码"

#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_functions.html.eex:100
#, elixir-autogen
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:95
#, elixir-autogen
msgid "RPC"
msgstr "RPC"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:373
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:373
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:518
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:616
#, elixir-autogen
msgid "Raw Input"
msgstr "原始输入"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_tabs.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_tabs.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_tabs.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_tabs.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_tabs.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_tabs.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_tabs.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_raw_trace/index.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_tabs.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:527
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:527
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:531
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:531
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:567
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:522
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:799
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:527
#, elixir-autogen
msgid "Raw Trace"
msgstr "Raw Trace"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:96
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_tabs.html.eex:27
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:375
#: lib/block_scout_web/views/tokens/overview_view.ex:41
#, elixir-autogen
msgid "Read Contract"
msgstr "阅读合约"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:103
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_tabs.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:376
#, elixir-autogen
msgid "Read Proxy"
msgstr "阅读代理"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_pagination_container.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "Records"
msgstr "记录"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/row.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/row.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:77
#, elixir-autogen
msgid "Remove from Watch list"
msgstr "从观察列表中移除"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:159
#, elixir-autogen
msgid "Request URL"
msgstr "请求网址"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Request a public tag/label"
msgstr "请求公开标签/标签"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/index.html.eex:37
#, elixir-autogen
msgid "Request to add public tag"
msgstr "请求添加公共标签。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Request to edit a public tag/label"
msgstr "请求编辑公共标签/标签"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:112
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_json/new.html.eex:38
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:104
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_standard_json_input/new.html.eex:52
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_vyper/new.html.eex:48
#, elixir-autogen
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:177
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:134
#, elixir-autogen
msgid "Response Body"
msgstr "响应体"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:189
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:147
#, elixir-autogen
msgid "Responses"
msgstr "回应"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:75
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:75
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:98
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:98
#, elixir-autogen
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:112
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:112
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:135
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:165
#, elixir-autogen
msgid "Revert reason"
msgstr "撤回原因"

#: lib/block_scout_web/templates/block/_tile.html.eex:52
#: lib/block_scout_web/templates/chain/_block.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/views/internal_transaction_view.ex:28
#, elixir-autogen
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

#: lib/block_scout_web/templates/admin/dashboard/index.html.eex:21
#, elixir-autogen
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/form.html.eex:26
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/form.html.eex:31
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/form.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/form.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist_address/form.html.eex:83
#, elixir-autogen
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/index.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_search.html.eex:51
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_search.html.eex:54
#, elixir-autogen
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/block_scout_web/templates/search/results.html.eex:17
#, elixir-autogen
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_search.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "Search by address, token symbol name, transaction hash, or block number"
msgstr "按地址、代币符号名称、交易哈希或区块号搜索。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token_balance/_token_balances.html.eex:47
#, elixir-autogen
msgid "Search tokens"
msgstr "搜索代币"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_yul_contracts_switcher.html.eex:19
#, elixir-autogen
msgid "Select Yes if you want to vefify Yul contract."
msgstr "如果您想验证Yul合约，请选择“是”。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_include_nightly_builds_field.html.eex:19
#, elixir-autogen
msgid "Select yes if you want to show nightly builds."
msgstr "如果您想显示nightly builds，请选择“是”。"

#: lib/block_scout_web/views/internal_transaction_view.ex:27
#, elixir-autogen
msgid "Self-Destruct"
msgstr "自毁"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:63
#, elixir-autogen
msgid "Send request"
msgstr "发送请求"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:167
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:124
#, elixir-autogen
msgid "Server Response"
msgstr "服务器响应"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_pagination_container.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Show"
msgstr "展示"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_btn_qr_code.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "Show QR Code"
msgstr "显示 QR 码"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token/overview.html.eex:52
#, elixir-autogen
msgid "Shows the current"
msgstr "显示当前"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token/overview.html.eex:59
#, elixir-autogen
msgid "Shows the tokens held in the address (includes ERC-20, ERC-721 and ERC-1155)."
msgstr "显示地址中持有的代币（包括 ERC-20、ERC-721 和 ERC-1155）。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token/overview.html.eex:66
#, elixir-autogen
msgid "Shows the total CRC balance in the address."
msgstr "显示地址中的总CRC余额。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token/overview.html.eex:45
#, elixir-autogen
msgid "Shows total assets held in the address"
msgstr "显示地址中持有的总资产"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_account_menu_item.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:111
#, elixir-autogen
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:110
#, elixir-autogen
msgid "Size of the block in bytes."
msgstr "以字节为单位的块大小。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/index.html.eex:21
#, elixir-autogen
msgid "Smart contract / Address"
msgstr "智能合约 / 地址"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/address_field.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/address_field.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "Smart contract / Address (0x...)"
msgstr "智能合约 / 地址（0x...)"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_contract.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:26
#: lib/block_scout_web/views/verified_contracts_view.ex:9
#, elixir-autogen
msgid "Solidity"
msgstr "Solidity"

#: lib/block_scout_web/templates/address_coin_balance/index.html.eex:30
#: lib/block_scout_web/templates/address_deposit/index.html.eex:34
#: lib/block_scout_web/templates/address_internal_transaction/index.html.eex:50
#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/index.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/address_token/index.html.eex:60
#: lib/block_scout_web/templates/address_token_transfer/index.html.eex:58
#: lib/block_scout_web/templates/address_transaction/index.html.eex:50
#: lib/block_scout_web/templates/address_validation/index.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/address_withdraw/index.html.eex:34
#: lib/block_scout_web/templates/block_transaction/index.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:150
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/index.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/index.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:38
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/pending_transaction/index.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/index.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/index.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/holder/index.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/holder/index.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/transfer/index.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/inventory/index.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/transfer/index.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/index.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_internal_transaction/index.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/index.html.eex:15
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/index.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_token_transfer/index.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/index.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:45
#, elixir-autogen
msgid "Something went wrong, click to reload."
msgstr "出现问题，请单击重新加载。"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:217
#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:251
#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:278
#, elixir-autogen
msgid "Something went wrong, click to retry."
msgstr "出了些问题，请点击重试。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:63
#, elixir-autogen
msgid "Sources *.sol files"
msgstr "来源*.sol文件"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:63
#, elixir-autogen
msgid "Sources *.sol or *.yul files"
msgstr "来源*.sol或*.yul文件"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_json/new.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "Sources and Metadata JSON"
msgstr "来源和元数据 JSON"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:129
#, elixir-autogen
msgid "Stakes"
msgstr "质押"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_standard_json_input/new.html.eex:24
#, elixir-autogen
msgid "Standard Input JSON"
msgstr "标准输入 JSON"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_tabs.html.eex:29
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_tabs.html.eex:29
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/index.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:568
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:800
#, elixir-autogen
msgid "State changes"
msgstr "状态变化"

#: lib/block_scout_web/views/internal_transaction_view.ex:24
#, elixir-autogen
msgid "Static Call"
msgstr "静态调用"

#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/index.html.eex:35
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:87
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:87
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:110
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:110
#, elixir-autogen
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/index.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "Submission date"
msgstr "提交日期"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_emission_reward_tile.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_emission_reward_tile.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_emission_reward_tile.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_emission_reward_tile.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_emission_reward_tile.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_emission_reward_tile.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_emission_reward_tile.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_emission_reward_tile.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:363
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:363
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:367
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:367
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:350
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:358
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:486
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:363
#, elixir-autogen
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_pending_tile.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_pending_tile.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_pending_tile.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_pending_tile.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_pending_tile.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_pending_tile.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_tile.html.eex:52
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_pending_tile.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_tile.html.eex:52
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_pending_tile.html.eex:21
#, elixir-autogen
msgid "TX Fee"
msgstr "交易费用"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_footer.html.eex:35
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_footer.html.eex:38
#, elixir-autogen
msgid "Telegram"
msgstr "电报"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_footer.html.eex:61
#, elixir-autogen
msgid "Test Networks"
msgstr "测试网络"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_library_first.html.eex:9
#, elixir-autogen
msgid "The 0x library address. This can be found in the generated json file or Truffle output (if using truffle)."
msgstr "0x库地址。可以在生成的json文件或Truffle输出中找到（如果使用truffle）。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:34
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:26
#, elixir-autogen
msgid "The EVM version the contract is written for. If the bytecode does not match the version, we try to verify using the latest EVM version."
msgstr "合约书写的EVM版本。如果字节码不匹配版本，我们尝试使用最新的EVM版本进行验证。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:119
#, elixir-autogen
msgid "The SHA256 hash of the block."
msgstr "区块的SHA256哈希值。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:51
#, elixir-autogen
msgid "The block height of a particular block is defined as the number of blocks preceding it in the blockchain."
msgstr "特定区块的区块高度被定义为其在区块链中之前的区块数量。"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/index.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "The changes from this transaction have not yet happened since the transaction is still pending."
msgstr "该交易尚未发生变化，因为该交易仍处于挂起状态。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:26
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:18
#, elixir-autogen
msgid "The compiler version is specified in <span class=\"tooltip-quote\">pragma solidity X.X.X</span>. Use the compiler version rather than the nightly build. If using the Solidity compiler, run <span class=\"tooltip-quote\">solc —version</span> to check."
msgstr "编译器版本在 <span class=\"tooltip-quote\">pragma solidity X.X.X</span> 中指定。使用编译器版本而不是每晚的版本。如果使用 Solidity 编译器，请运行 <span class=\"tooltip-quote\">solc —version</span> 进行检查。"

#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_functions.html.eex:38
#, elixir-autogen
msgid "The fallback function is executed on a call to the contract if none of the other functions match the given function signature, or if no data was supplied at all and there is no receive Ether function. The fallback function always receives data, but in order to also receive Ether it must be marked payable."
msgstr "如果没有其他函数与给定函数签名匹配，或者根本没有提供数据且也没有“接收以太”函数，则在调用合约时执行后备函数。回退函数始终接收数据，但为了也能接收以太，必须标记为 payable。 后备功能将在调用合约时执行，如果没有其他功能与给定功能签名匹配，或者如果根本没有提供数据，并且没有接收以太功能。 后备功能始终接收数据，但是为了也接收以太，必须标记为可支付。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:135
#, elixir-autogen
msgid "The hash of the block from which this block was generated."
msgstr "生成此区块的上一区块的哈希值。"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:74
#, elixir-autogen
msgid "The name found in the source code of the Contract."
msgstr "合约源代码中找到的名称。"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:85
#, elixir-autogen
msgid "The name of the validator."
msgstr "验证者的名称。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:79
#, elixir-autogen
msgid "The number of transactions in the block."
msgstr "区块中的交易数量。"

#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_functions.html.eex:40
#, elixir-autogen
msgid "The receive function is executed on a call to the contract with empty calldata. This is the function that is executed on plain Ether transfers (e.g. via .send() or .transfer()). If no such function exists, but a payable fallback function exists, the fallback function will be called on a plain Ether transfer. If neither a receive Ether nor a payable fallback function is present, the contract cannot receive Ether through regular transactions and throws an exception."
msgstr "当对合约进行空calldata的调用时，将执行接收函数。这是针对纯以太币转移（例如通过.send()或.transfer()）进行执行的函数。如果不存在此类函数但存在可付款的回退函数，则在进行纯以太币转移时将调用回退函数。如果既未存在接收以太币函数，也未存在可付款的回退函数，则合约无法通过常规交易接收以太币并引发异常。"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:111
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:111
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:134
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:164
#, elixir-autogen
msgid "The revert reason of the transaction."
msgstr "交易的撤销原因。"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:86
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:86
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:109
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:109
#, elixir-autogen
msgid "The status of the transaction: Confirmed or Unconfirmed."
msgstr "交易状态：已确认或未确认。"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:68
#, elixir-autogen
msgid "The total amount of tokens issued"
msgstr "发行的代币总量"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:174
#, elixir-autogen
msgid "The total gas amount used in the block and its percentage of gas filled in the block."
msgstr "区块中使用的 Gas 总量及其在区块总容积的占比"

#: lib/block_scout_web/templates/address_validation/index.html.eex:16
#, elixir-autogen
msgid "There are no blocks validated by this address."
msgstr "这个地址没有验证的区块。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/index.html.eex:17
#, elixir-autogen
msgid "There are no blocks."
msgstr "没有区块数据。"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/holder/index.html.eex:29
#, elixir-autogen
msgid "There are no holders for this Token."
msgstr "这个代币没有持有人。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_internal_transaction/index.html.eex:54
#, elixir-autogen
msgid "There are no internal transactions for this address."
msgstr "此地址没有内部交易。"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_internal_transaction/index.html.eex:17
#, elixir-autogen
msgid "There are no internal transactions for this transaction."
msgstr "此交易没有内部交易。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/index.html.eex:28
#, elixir-autogen
msgid "There are no logs for this address."
msgstr "此地址没有日志。"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/index.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "There are no logs for this transaction."
msgstr "此交易没有日志。"

#: lib/block_scout_web/templates/pending_transaction/index.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "There are no pending transactions."
msgstr "没有待处理的交易。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token_transfer/index.html.eex:53
#, elixir-autogen
msgid "There are no token transfers for this address."
msgstr "该地址没有代币转移。"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_token_transfer/index.html.eex:19
#, elixir-autogen
msgid "There are no token transfers for this transaction"
msgstr "此交易没有代币转移。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token/index.html.eex:65
#, elixir-autogen
msgid "There are no tokens for this address."
msgstr "该地址没有代币。"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/inventory/index.html.eex:28
#, elixir-autogen
msgid "There are no tokens."
msgstr "没有代币。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_transaction/index.html.eex:55
#, elixir-autogen
msgid "There are no transactions for this address."
msgstr "这个地址没有交易记录。"

#: lib/block_scout_web/templates/block_transaction/index.html.eex:27
#, elixir-autogen
msgid "There are no transactions for this block."
msgstr "这个区块没有交易。"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/index.html.eex:31
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/index.html.eex:47
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:99
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:62
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/index.html.eex:49
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/index.html.eex:34
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/index.html.eex:27
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/index.html.eex:31
#, elixir-autogen
msgid "There are no transactions."
msgstr "没有交易。"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/holder/index.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/transfer/index.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/transfer/index.html.eex:27
#, elixir-autogen
msgid "There are no transfers for this Token."
msgstr "此代币无转账。"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:93
#, elixir-autogen
msgid "There are no verified contracts."
msgstr "没有经过验证的合约。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_coin_balance/index.html.eex:35
#, elixir-autogen
msgid "There is no coin history for this address."
msgstr "该地址没有硬币历史记录。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_decompiled_contract/index.html.eex:29
#, elixir-autogen
msgid "There is no decompilded contracts for this address."
msgstr "该地址没有反编译的合约。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_coin_balance/index.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:15
#, elixir-autogen
msgid "There was a problem loading the chart."
msgstr "加载图表时遇到问题。"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/index.html.eex:6
#, elixir-autogen
msgid "This API is provided for developers transitioning their applications from Etherscan to BlockScout. It supports GET and POST requests."
msgstr "此 API 是为了帮助开发人员将他们的应用程序从 Etherscan 转移到 BlockScout 而提供的。它支持 GET 和 POST 请求。"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/eth_rpc.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "This API is provided to support some rpc methods in the exact format specified for ethereum nodes, which can be found "
msgstr "这个 API 是提供支持一些在以太坊节点指定的精确格式的 RPC 方法，可以在以太坊的 JSON-RPC 文档中找到。"

#: lib/block_scout_web/views/block_transaction_view.ex:11
#, elixir-autogen
msgid "This block has not been processed yet."
msgstr "此块尚未处理。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:42
#, elixir-autogen
msgid "This contract has been partially verified via Sourcify."
msgstr "此合约已通过Sourcify部分验证。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:46
#, elixir-autogen
msgid "This contract has been verified via Sourcify."
msgstr "该合约已通过Sourcify验证。"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/eth_rpc.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "This is useful to allow sending requests to blockscout without having to change anything about the request."
msgstr "这很有用，可以允许发送请求至blockscout，而无需更改请求的任何内容。"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction_state/index.html.eex:17
#, elixir-autogen
msgid "This transaction hasn't changed state."
msgstr "这笔交易状态没有改变。"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:41
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:64
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:64
#, elixir-autogen
msgid "This transaction is pending confirmation."
msgstr "该交易正在等待确认。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:71
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:154
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:154
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:177
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:207
#, elixir-autogen
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: lib/block_scout_web/templates/address_internal_transaction/index.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/address_token_transfer/index.html.eex:34
#: lib/block_scout_web/templates/address_transaction/index.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:200
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:200
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:278
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:309
#: lib/block_scout_web/views/address_internal_transaction_view.ex:9
#: lib/block_scout_web/views/address_token_transfer_view.ex:9
#: lib/block_scout_web/views/address_transaction_view.ex:9
#, elixir-autogen
msgid "To"
msgstr "至"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input.html.eex:20
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "To have guaranteed accuracy, use the link above to verify the contract's source code."
msgstr "为保证准确性，请使用上面的链接验证合约源代码。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/_logs.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input.html.eex:8
#, elixir-autogen
msgid "To see accurate decoded input data, the contract must be verified."
msgstr "为了查看准确的解码输入数据，必须验证合约。"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:55
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/index.html.eex:32
#, elixir-autogen
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_token_transfer_type_display_name.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:461
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:461
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:465
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:465
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:500
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:456
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:723
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:461
#, elixir-autogen
msgid "Token Burning"
msgstr "代币销毁"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_token_transfer_type_display_name.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:462
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:462
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:466
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:466
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:501
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:457
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:724
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:462
#, elixir-autogen
msgid "Token Creation"
msgstr "代币创建"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:34
#, elixir-autogen
msgid "Token Details"
msgstr "代币详情"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/holder/index.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/holder/index.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_tabs.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_tabs.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/views/tokens/overview_view.ex:40
#, elixir-autogen
msgid "Token Holders"
msgstr "代币持有者"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:38
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/inventory/_token.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/inventory/_token.html.eex:37
#, elixir-autogen
msgid "Token ID"
msgstr "代币ID"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_token_transfer_type_display_name.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:460
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:460
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:464
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:464
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:499
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:455
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:722
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:460
#, elixir-autogen
msgid "Token Minting"
msgstr "代币铸造"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_token_transfer_type_display_name.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_token_transfer_type_display_name.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:463
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:463
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:467
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:467
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:502
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:458
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:725
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:463
#, elixir-autogen
msgid "Token Transfer"
msgstr "代币转账"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token_transfer/index.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_tabs.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_tabs.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_tabs.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_tabs.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_tabs.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_tabs.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_tabs.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/transfer/index.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_tabs.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/transfer/index.html.eex:15
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_tabs.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_token_transfer/index.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_tabs.html.eex:4
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:372
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:524
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:524
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:528
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:528
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:564
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:519
#: lib/block_scout_web/views/tokens/instance/overview_view.ex:197
#: lib/block_scout_web/views/tokens/overview_view.ex:39
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:796
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:524
#, elixir-autogen
msgid "Token Transfers"
msgstr "代币转移"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "Token Transfers(ERC20)"
msgstr "代币转账（ERC20）"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:54
#, elixir-autogen
msgid "Token name and symbol."
msgstr "代币名称和符号。"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:142
#, elixir-autogen
msgid "Token type"
msgstr "代币类型"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:174
#: lib/block_scout_web/templates/address_deposit/index.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/address_token/overview.html.eex:58
#: lib/block_scout_web/templates/address_token_transfer/index.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/address_withdraw/index.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:64
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/index.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:369
#, elixir-autogen
msgid "Tokens"
msgstr "代币"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:273
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:273
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:355
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:379
#, elixir-autogen
msgid "Tokens Burnt"
msgstr "代币已销毁"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:289
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:289
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:371
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:395
#, elixir-autogen
msgid "Tokens Created"
msgstr "代币已创建"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:256
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:256
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:338
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:362
#, elixir-autogen
msgid "Tokens Minted"
msgstr "铸造的代币"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:240
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:240
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:314
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:345
#, elixir-autogen
msgid "Tokens Transferred"
msgstr "代币已转移"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_metatags.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "Top Accounts - %{subnetwork} Explorer"
msgstr "顶级账户 - %{subnetwork} 浏览器"

#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/index.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/_logs.html.eex:71
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:91
#, elixir-autogen
msgid "Topics"
msgstr "话题"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_stats.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_stats.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:166
#, elixir-autogen
msgid "Total Difficulty"
msgstr "总难度"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:83
#, elixir-autogen
msgid "Total Supply * Price"
msgstr "总供应量 * 价格"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:91
#, elixir-autogen
msgid "Total blocks"
msgstr "总块数"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:165
#, elixir-autogen
msgid "Total difficulty of the chain until this block."
msgstr "直到该区块的链总难度。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:183
#, elixir-autogen
msgid "Total gas limit provided by all transactions in the block."
msgstr "区块中所有交易的 Gas 总量限制"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:69
#, elixir-autogen
msgid "Total supply"
msgstr "总供应量"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:321
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:321
#, elixir-autogen
msgid "Total transaction fee."
msgstr "总交易费用"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:99
#, elixir-autogen
msgid "Total transactions"
msgstr "总交易量"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/form.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/index.html.eex:23
#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/_logs.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:473
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:473
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:477
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:477
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:512
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:468
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:735
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:473
#, elixir-autogen
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_metatags.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_metatags.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_metatags.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_metatags.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_metatags.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_metatags.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_metatags.html.eex:3
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_metatags.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "Transaction %{transaction} - %{subnetwork} Explorer"
msgstr "交易 %{transaction} - %{subnetwork} 浏览器"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_metatags.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_metatags.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_metatags.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_metatags.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_metatags.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_metatags.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_metatags.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_metatags.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "Transaction %{transaction}, %{subnetwork} %{transaction}"
msgstr "交易%{transaction}，%{subnetwork}%{transaction}"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:483
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:581
#, elixir-autogen
msgid "Transaction Burnt Fee"
msgstr "交易燃烧费"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:50
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:50
#, elixir-autogen
msgid "Transaction Details"
msgstr "交易细节"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:322
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:322
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:404
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:428
#, elixir-autogen
msgid "Transaction Fee"
msgstr "交易手续费"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:57
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:57
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:80
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:80
#, elixir-autogen
msgid "Transaction Hash"
msgstr "交易哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:19
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:2
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:19
#, elixir-autogen
msgid "Transaction Inputs"
msgstr "交易输入"

#: lib/block_scout_web/templates/account/common/_nav.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/index.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_account_menu_item.html.eex:16
#, elixir-autogen
msgid "Transaction Tags"
msgstr "交易标签"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:425
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:531
#, elixir-autogen
msgid "Transaction Type"
msgstr "交易类型"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:361
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:361
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:506
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:604
#, elixir-autogen
msgid "Transaction number from the sending address. Each transaction sent from an address increments the nonce by 1."
msgstr "从发送地址的交易编号。每个从地址发送的交易都会将nonce值增加1。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:424
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:530
#, elixir-autogen
msgid "Transaction type, introduced in EIP-2718."
msgstr "交易类型，引入自 EIP-2718。"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:185
#: lib/block_scout_web/templates/address_transaction/index.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:80
#: lib/block_scout_web/templates/block_transaction/index.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:371
#, elixir-autogen
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:101
#, elixir-autogen
msgid "Transactions and address of creation."
msgstr "交易和地址创建。"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tile.html.eex:31
#, elixir-autogen
msgid "Transactions sent"
msgstr "交易已发送"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:212
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:50
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:119
#, elixir-autogen
msgid "Transfers"
msgstr "转账"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:42
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:47
#, elixir-autogen
msgid "Try it out"
msgstr "试一试"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_fetch_constructor_args.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "Try to fetch constructor arguments automatically"
msgstr "尝试自动获取构造函数参数"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_footer.html.eex:32
#, elixir-autogen
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/app.html.eex:50
#, elixir-autogen
msgid "Tx/day"
msgstr "每日交易量"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:60
#, elixir-autogen
msgid "Txns"
msgstr "交易数"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input_body.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input_body.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input_body.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/log/_data_decoded_view.html.eex:5
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input_body.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input_body.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input_body.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input_body.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_details.html.eex:141
#, elixir-autogen
msgid "Type of the token standard"
msgstr "代币标准类型"

#: lib/block_scout_web/templates/visualize_sol2uml/index.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "UML diagram"
msgstr "UML 图表"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:387
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:387
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:532
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:630
#, elixir-autogen
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#: lib/block_scout_web/views/block_view.ex:76
#, elixir-autogen
msgid "Uncle Reward"
msgstr "叔块奖励"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:247
#, elixir-autogen
msgid "Uncles"
msgstr "叔块"

#: lib/block_scout_web/views/da_batch_transaction_view.ex:354
#: lib/block_scout_web/views/eigenda_batch_view.ex:354
#: lib/block_scout_web/views/l1_to_l2_txn_view.ex:358
#: lib/block_scout_web/views/l2_to_l1_txn_view.ex:358
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_transaction_view.ex:341
#: lib/block_scout_web/views/state_batch_view.ex:349
#: lib/block_scout_web/views/transaction_view.ex:341
#: lib/block_scout_web/views/txn_batch_view.ex:354
#, elixir-autogen
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/inventory/_token.html.eex:9
#, elixir-autogen
msgid "Unique Token"
msgstr "独特代币"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:56
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:56
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:79
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:79
#, elixir-autogen
msgid "Unique character string (TxID) assigned to every verified transaction."
msgstr "每个已验证交易分配的唯一字符串（TxID）。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/form.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/form.html.eex:8
#, elixir-autogen
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:462
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:560
#, elixir-autogen
msgid "User defined maximum fee (tip) per unit of gas paid to validator for transaction prioritization."
msgstr "用户设置的为优先处理交易而支付给验证人的每单位 Gas 的最大费用（小费） 。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:472
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:570
#, elixir-autogen
msgid "User-defined tip sent to validator for transaction priority/inclusion."
msgstr "用戶自定義費用發送給驗證器以進行交易優先/包含。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:221
#, elixir-autogen
msgid "User-defined tips sent to validator for transaction priority/inclusion."
msgstr "用户定义的提示发送给验证器，以确定交易的优先级/包含性。"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:32
#, elixir-autogen
msgid "Validated"
msgstr "已验证交易"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:52
#, elixir-autogen
msgid "L1 State Batches"
msgstr "L1 状态批次"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:47
#, elixir-autogen
msgid "Mantle DA Txn Batches"
msgstr "Mantle DA 交易批次"

msgid "L1 Txn Batches"
msgstr "L1交易批次"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:37
#, elixir-autogen
msgid "L1 to L2 Txns"
msgstr "L1 到 L2 交易"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:24
#, elixir-autogen
msgid "L1 to L2 Transactions"
msgstr "L1 到 L2 交易"

#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "L2 to L1 Transactions"
msgstr "L2 到 L1 的交易"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/index.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "State Batches"
msgstr "状态批次"

#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/index.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "Txn Batches"
msgstr "交易批次"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/index.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/index.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "Validated Transactions"
msgstr "已验证交易"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_validator_metadata_modal.html.eex:30
#, elixir-autogen
msgid "Validator Creation Date"
msgstr "验证人创建日期"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_validator_metadata_modal.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "Validator Data"
msgstr "验证人数据"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:86
#, elixir-autogen
msgid "Validator Name"
msgstr "验证人名称"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:306
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:306
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:388
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:412
#, elixir-autogen
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:305
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:305
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:387
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:411
#, elixir-autogen
msgid "Value sent in the native token (and USD) if applicable."
msgstr "如适用，以本地代币（和美元）发送的价值。"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_metatags.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Verifed contracts, %{subnetwork}, %{coin}"
msgstr "已验证的合约，%{subnetwork}，%{coin}"

#: lib/block_scout_web/templates/address_read_contract/index.html.eex:17
#: lib/block_scout_web/templates/address_write_contract/index.html.eex:15
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:75
#, elixir-autogen
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_stats.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:6
#, elixir-autogen
msgid "Verified Contracts"
msgstr "已验证合约"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:83
#, elixir-autogen
msgid "Verified at"
msgstr "确认于"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:56
#, elixir-autogen
msgid "Verified contracts"
msgstr "已验证合约"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_metatags.html.eex:2
#, elixir-autogen
msgid "Verified contracts - %{subnetwork} Explorer"
msgstr "验证合约 - %{subnetwork} 浏览器"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:30
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:192
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:223
#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_functions.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "Verify & Publish"
msgstr "验证并发布"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:111
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_json/new.html.eex:37
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:103
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_standard_json_input/new.html.eex:51
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_vyper/new.html.eex:47
#, elixir-autogen
msgid "Verify & publish"
msgstr "验证并发布"

#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/_logs.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "Verify the contract "
msgstr "验证合约"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:66
#, elixir-autogen
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:33
#, elixir-autogen
msgid "Via Sourcify: Sources and metadata JSON file"
msgstr "通过Sourcify：源和元数据JSON文件"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:27
#, elixir-autogen
msgid "Via Standard Input JSON"
msgstr "通过标准输入JSON"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "Via flattened source code"
msgstr "通过压缩的源代码"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:40
#, elixir-autogen
msgid "Via multi-part files"
msgstr "通过多部分文件"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:145
#, elixir-autogen
msgid "View All Blocks"
msgstr "查看所有区块"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/instance/overview/_details.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "View Contract"
msgstr "查看合约"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:39
#, elixir-autogen
msgid "View next block"
msgstr "查看下一区块"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:23
#, elixir-autogen
msgid "View previous block"
msgstr "查看以前的区块"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_metatags.html.eex:9
#, elixir-autogen
msgid "View the account balance, transactions, and other data for %{address} on the %{network}"
msgstr "在%{network}上查看%{address}的帐户余额，交易和其他数据"

#: lib/block_scout_web/templates/block/_metatags.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "View the transactions, token transfers, and uncles for block number %{block_number}"
msgstr "查看区块号为%{block_number}的交易、代币转移和叔快。"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_metatags.html.eex:8
#, elixir-autogen
msgid "View the verified contracts on %{subnetwork}"
msgstr "查看在 %{subnetwork} 上已验证的合约。"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_metatags.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_metatags.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_metatags.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_metatags.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_metatags.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_metatags.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_metatags.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_metatags.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "View transaction %{transaction} on %{subnetwork}"
msgstr "在子网络%{subnetwork}上查看交易%{transaction}"

#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/_contract.html.eex:28
#: lib/block_scout_web/templates/verified_contracts/index.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/views/verified_contracts_view.ex:10
#, elixir-autogen
msgid "Vyper"
msgstr "Vyper"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification/new.html.eex:46
#, elixir-autogen
msgid "Vyper contract"
msgstr "Vyper合约"

#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_pending_contract_write.html.eex:9
#, elixir-autogen
msgid "Waiting for transaction's confirmation..."
msgstr "等待交易确认..."

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:121
#, elixir-autogen
msgid "Wallet addresses"
msgstr "钱包地址"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_changed_bytecode_warning.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "Warning! Contract bytecode has been changed and doesn't match the verified one. Therefore, interaction with this smart contract may be risky."
msgstr "警告！合约 bytecode 已经被更改，与验证的 bytecode 不匹配。因此，与该智能合约的交互可能存在风险。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/common/_nav.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist/show.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/layout/_account_menu_item.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "Watch list"
msgstr "监视列表"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:77
#, elixir-autogen
msgid "We recommend using flattened code. This is necessary if your code utilizes a library or inherits dependencies. Use the"
msgstr "我们建议使用扁平化的代码。如果您的代码使用了库或继承了依赖项，这是必需的。使用"

#: lib/block_scout_web/views/wei_helpers.ex:82
#, elixir-autogen
msgid "Wei"
msgstr "Wei"

#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_functions.html.eex:100
#, elixir-autogen
msgid "Write"
msgstr "写"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:110
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_tabs.html.eex:34
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:377
#, elixir-autogen
msgid "Write Contract"
msgstr "调用合约"

#: lib/block_scout_web/templates/address/_tabs.html.eex:117
#: lib/block_scout_web/templates/tokens/overview/_tabs.html.eex:48
#: lib/block_scout_web/views/address_view.ex:378
#, elixir-autogen
msgid "Write Proxy"
msgstr "调用代理合约"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_fetch_constructor_args.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_include_nightly_builds_field.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_common_fields/_yul_contracts_switcher.html.eex:14
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:51
#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_multi_part_files/new.html.eex:43
#, elixir-autogen
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lib/block_scout_web/templates/account/api_key/index.html.eex:18
#, elixir-autogen
msgid "You can create 3 API keys per account."
msgstr "您可以在一个帐户中创建3个API密钥。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/custom_abi/index.html.eex:18
#, elixir-autogen
msgid "You can create up to 15 Custom ABIs per account."
msgstr "您可以在每个账户中创建15个自定义ABI。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/index.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "You can request a public category tag which is displayed to all Blockscout users. Public tags may be added to contract or external addresses, and any associated transactions will inherit that tag. Clicking a tag opens a page with related information and helps provide context and data organization. Requests are sent to a moderator for review and approval. This process can take several days."
msgstr "您可以请求公共分类标签，该标签将显示给所有Blockscout用户。公共标签可以添加到合约或外部地址，任何相关的交易都将继承该标签。单击标签会打开一个相关信息的页面，并有助于提供上下文和数据组织。请求将发送给审核员进行审查和批准。该过程可能需要几天时间。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_address/index.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "You don't have address tags yet"
msgstr "你还没有地址标签。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/watchlist/show.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "You don't have addresses on you watchlist yet"
msgstr "您的监视列表中尚无地址。"

#: lib/block_scout_web/templates/account/tag_transaction/index.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "You don't have transaction tags yet"
msgstr "您还没有交易标签"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:15
#, elixir-autogen
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: lib/block_scout_web/templates/account/public_tags_request/form.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "Your name*"
msgstr "您的姓名*"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:111
#, elixir-autogen
msgid "at"
msgstr "在"

#: lib/block_scout_web/templates/address_token/overview.html.eex:52
#, elixir-autogen
msgid "balance of the address"
msgstr "地址账户余额"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:482
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:580
#, elixir-autogen
msgid "burned for this transaction. Equals Block Base Fee per Gas * Gas Used."
msgstr "为此交易烧毁。等于每个 Gas 的区块基础费 * 所使用的 Gas。"

#: lib/block_scout_web/templates/block/overview.html.eex:212
#, elixir-autogen
msgid "burned from transactions included in the block (Base fee (per unit of gas) * Gas Used)."
msgstr "包含在区块中的交易中消耗的 Gas（基础费用（每单位 Gas）* Gas 消耗量）。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract/index.html.eex:28
#, elixir-autogen
msgid "button"
msgstr "按钮"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/overview.html.eex:211
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/overview.html.eex:211
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:287
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:318
#, elixir-autogen
msgid "created"
msgstr "创建的"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/eth_rpc.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "custom RPC"
msgstr "自定义 RPC"

#: lib/block_scout_web/templates/address/overview.html.eex:148
#, elixir-autogen
msgid "doesn't include ERC20, ERC721, ERC1155 tokens)."
msgstr "不包括ERC20、ERC721、ERC1155代币。"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_rap_pagination_container.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "elements are displayed"
msgstr "条数据"

#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_functions.html.eex:38
#, elixir-autogen
msgid "fallback"
msgstr "回退"

#: lib/block_scout_web/views/address_contract_view.ex:24
#, elixir-autogen
msgid "false"
msgstr "错误的"

#: lib/block_scout_web/templates/address_logs/_logs.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/_decoded_input.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/transaction_log/_logs.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/_decoded_input.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "here"
msgstr "这里"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/eth_rpc.html.eex:9
#, elixir-autogen
msgid "here."
msgstr "这里。"

#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_function_response.html.eex:3
#, elixir-autogen
msgid "method Response"
msgstr "方法响应"

#: lib/block_scout_web/templates/common_components/_pagination_container.html.eex:41
#, elixir-autogen
msgid "of"
msgstr "的"

#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_functions.html.eex:16
#, elixir-autogen
msgid "page"
msgstr "页"

#: lib/block_scout_web/templates/smart_contract/_functions.html.eex:40
#, elixir-autogen
msgid "receive"
msgstr "收到"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:60
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:71
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:83
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:70
#, elixir-autogen
msgid "required"
msgstr "必需的"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:61
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:72
#, elixir-autogen
msgid "string"
msgstr "string"

#: lib/block_scout_web/views/address_contract_view.ex:23
#, elixir-autogen
msgid "true"
msgstr "真实"

#: lib/block_scout_web/templates/address_contract_verification_via_flattened_code/new.html.eex:77
#, elixir-autogen
msgid "truffle flattener"
msgstr "松露压平机"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_account_menu_item.html.eex:26
#, elixir-autogen
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_account_menu_item.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "Signed in as "
msgstr "以以下身份签入："

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/not_found.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/not_found.html.eex:8
#, elixir-autogen
msgid "1. If you have just submitted this transaction please wait for at least 30 seconds before refreshing this page."
msgstr "1. 如果您刚刚提交了此交易，请等待至少30秒然后再刷新此页面。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/not_found.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/not_found.html.eex:9
#, elixir-autogen
msgid "2. It could still be in the TX Pool of a different node, waiting to be broadcasted."
msgstr "2. 可能仍在不同节点的TX池中等待广播。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/not_found.html.eex:10
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/not_found.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "3. During times when the network is busy (i.e during ICOs) it can take a while for your transaction to propagate through the network and for us to index it."
msgstr "3. 在网络繁忙时期（如 ICO 期间），您的交易可能需要一段时间才能通过网络传播并被我们索引。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/not_found.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/not_found.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "4. If it still does not show up after 1 hour, please check with your sender/exchange/wallet/transaction provider for additional information."
msgstr "4. 如果一小时后仍然没有显示，请与您的发送者/交换所/钱包/交易提供者联系以获取更多信息。"

#: lib/block_scout_web/templates/internal_server_error/index.html.eex:8
#, elixir-autogen
msgid "An unexpected error has occurred. Try reloading the page, or come back soon and try again."
msgstr "发生了意外错误。尝试重新加载页面，或稍后再试一次。"

#: lib/block_scout_web/templates/error422/index.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/internal_server_error/index.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/page_not_found/index.html.eex:9
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/not_found.html.eex:13
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/not_found.html.eex:13
#, elixir-autogen
msgid "Back to home"
msgstr "返回主页"

#: lib/block_scout_web/templates/internal_server_error/index.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Internal server error"
msgstr "内部服务器错误"

#: lib/block_scout_web/templates/error422/index.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Request cannot be processed"
msgstr "请求无法处理"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/not_found.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/not_found.html.eex:6
#, elixir-autogen
msgid "Sorry, we are unable to locate this transaction hash"
msgstr "抱歉，我们无法定位此交易哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/page_not_found/index.html.eex:8
#, elixir-autogen
msgid "This page is no longer explorable! If you are lost, use the search bar to find what you are looking for."
msgstr "该页面已经无法浏览！如果您迷路了，请使用搜索栏查找您要查找的内容。"

#: lib/block_scout_web/templates/error422/index.html.eex:8
#, elixir-autogen
msgid "Your request contained an error, perhaps a mistyped tx/block/address hash. Try again, and check the developer tools console for more info."
msgstr "您的请求出现了错误，可能是由于 tx/block/address 哈希值打错了，请重新尝试并在开发者工具控制台中查看更多信息。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:229
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:260
#, elixir-autogen
msgid " L1 State Batch Index"
msgstr "L1状态批次索引"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:228
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:259
#, elixir-autogen
msgid " L1 State Batch Index."
msgstr "L1状态批量索引"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/not_found.html.eex:30
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/not_found.html.eex:30
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/not_found.html.eex:30
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/not_found.html.eex:30
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/not_found.html.eex:30
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/not_found.html.eex:30
#, elixir-autogen
msgid "Back Home"
msgstr "返回主页"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:635
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:636
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:763
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:764
#, elixir-autogen
msgid "DA Fee"
msgstr "DA 费"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:627
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:628
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:808
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:809
#, elixir-autogen
msgid "DA Gas Price"
msgstr "DA Gas 价格"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:643
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:644
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:817
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:818
#, elixir-autogen
msgid "DA Gas Used"
msgstr "DA Gas 消耗"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/not_found.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/not_found.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/not_found.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/not_found.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/not_found.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/not_found.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "During times when the network is busy (i.e during ICOs) it can take a while for your transaction to propagate through the network and for us to index it."
msgstr "在网络繁忙的时候（比如ICO期间），您的交易需要一定时间才能在网络中传播并被我们索引。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:416
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:520
#, elixir-autogen
msgid "Gas Price on L2"
msgstr "L2的 Gas 价格"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/not_found.html.eex:26
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/not_found.html.eex:26
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/not_found.html.eex:26
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/not_found.html.eex:26
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/not_found.html.eex:26
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/not_found.html.eex:26
#, elixir-autogen
msgid "If it still does not show up after 1 hour, please check with your sender/exchange/wallet/transaction provider for additional information."
msgstr "如果一个小时后仍未显示，请与您的寄件人/交易所/钱包/交易提供方联系获取更多信息。"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/not_found.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/not_found.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/not_found.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/not_found.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/not_found.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/not_found.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "If you have just submitted this transaction please wait for at least 30 seconds before refreshing this page."
msgstr "如果您刚刚提交了此交易，请在刷新此页面之前等待至少30秒。"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:89
#, elixir-autogen
msgid "Indicates by which contract was this Txn synced to Mantle Bridge"
msgstr "指示此交易通过哪个合约与Mantle Bridge同步"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:47
#, elixir-autogen
msgid "Indicates the L1-L2 transactions volume"
msgstr "指L1-L2交易数量"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/invalid.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/invalid.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/invalid.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/invalid.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/invalid.html.eex:6
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/invalid.html.eex:6
#, elixir-autogen
msgid "Invalid Transaction Hash"
msgstr "无效交易哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/not_found.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/not_found.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/not_found.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/not_found.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/not_found.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/not_found.html.eex:16
#, elixir-autogen
msgid "It could still be in the TX Pool of a different node, waiting to be broadcasted."
msgstr "它仍然可能在不同节点的TX池中，等待广播。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:589
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:590
#, elixir-autogen
msgid "L1 Fee"
msgstr "L1费用"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:598
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:599
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:734
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:735
#, elixir-autogen
msgid "L1 Fee Scalar"
msgstr "L1 费用 标量"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:573
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:574
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:717
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:718
#, elixir-autogen
msgid "L1 Gas Price"
msgstr "L1 Gas 价格"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:607
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:608
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:743
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:744
#, elixir-autogen
msgid "L1 Gas Used"
msgstr "L1 Gas 消耗"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:617
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:618
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:753
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:754
#, elixir-autogen
msgid "L1 Origin Txn Hash"
msgstr "L1原始交易哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:241
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:242
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:272
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:273
#, elixir-autogen
msgid "L1 State Root Submission Txn Hash"
msgstr "向L1提交状态根的交易哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:444
#, elixir-autogen
msgid "L2 Fee"
msgstr "L2费用"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:42
#, elixir-autogen
msgid "L2 to L1 Txns"
msgstr "L2 到 L1 的交易"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_footer.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "Mantle is the first modular layer-2 blockchain, combining hyperscale performance with security from Ethereum. Mantle powers whatever builders can dream."
msgstr "Mantle是第一个模块化的Layer-2区块链，将超大规模的性能与Ethereum的安全性相结合。 Mantle为建造者梦想的一切提供动力。"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/not_found.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/not_found.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/not_found.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/not_found.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/not_found.html.eex:7
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/not_found.html.eex:7
#, elixir-autogen
msgid "Sorry, We are unable to locate this transaction Hash"
msgstr "抱歉，我们无法定位此笔交易哈希。"

#: lib/block_scout_web/templates/address_deposit/index.html.eex:29
#, elixir-autogen
msgid "There is no deposit Txn for this address."
msgstr "此地址没有充值交易"

#: lib/block_scout_web/templates/address_withdraw/index.html.eex:29
#, elixir-autogen
msgid "There is no withdrawal Txn for this adress."
msgstr "此地址无提现交易"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:403
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:427
#, elixir-autogen
msgid "Total transaction fee spent on L1 and L2."
msgstr "L1和L2上总交易手续费用。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:443
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:473
#, elixir-autogen
msgid "Transaction fee on layer2."
msgstr "第二层交易手续费。"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/invalid.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/invalid.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/invalid.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/invalid.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/invalid.html.eex:8
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/invalid.html.eex:8
#, elixir-autogen
msgid "is not a valid transaction hash"
msgstr "不是有效的交易哈希值"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:671
#, elixir-autogen
msgid "L1 Gas Price*L1 Gas Used*L1 Fee Scalar"
msgstr "L1 Gas价格 * L1 Gas消耗 * L1费用乘数"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:672
#, elixir-autogen
msgid "L1 Rollup Fee"
msgstr "L1 Rollup费用"

#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:474
#, elixir-autogen
msgid "L2 Txn Fee"
msgstr "L2 交易费"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:215
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:216
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:245
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:246
#, elixir-autogen
msgid "Mantle DA Submission Hash"
msgstr "Mantle DA 提交哈希值"

#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/index.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/index.html.eex:12
#, elixir-autogen
msgid "Mantle DA Txn"
msgstr "Mantle DA 交易"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:202
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:232
#, elixir-autogen
msgid "Mantle DA Txn Batch Index"
msgstr "Mantle DA 交易批次索引"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:201
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:231
#, elixir-autogen
msgid "Mantle DA Txn Batch Index."
msgstr "Mantle DA 交易批次索引。"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_footer.html.eex:26
#, elixir-autogen
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

msgid "Mantle Testnet"
msgstr "Mantle测试网"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:235
#, elixir-autogen
msgid "Latest Transactions"
msgstr "最新交易"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:224
#, elixir-autogen
msgid "View all Mantle DA batches"
msgstr "查看所有Mantle DA批次"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:207
#, elixir-autogen
msgid "Latest Mantle DA Txn Batches"
msgstr "最新的Mantle DA交易批次"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:258
#, elixir-autogen
msgid "View all Transactions"
msgstr "查看所有交易"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:268
#, elixir-autogen
msgid "Latest L1->L2 Transactions"
msgstr "最新的L1->L2交易"

#: lib/block_scout_web/templates/chain/show.html.eex:284
#, elixir-autogen
msgid "View all L1->L2 Transactions"
msgstr "查看所有L1->L2交易"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:42
#, elixir-autogen
msgid "Block No"
msgstr "区块号"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:45
#, elixir-autogen
msgid "Queue Index"
msgstr "交易序号"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:51
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:34
#, elixir-autogen
msgid "L2 Txn Hash"
msgstr "L2 交易哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:59
#, elixir-autogen
msgid "Txn Type"
msgstr "交易类型"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:66
#, elixir-autogen
msgid "User Deposit"
msgstr "用户充值"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:69
#, elixir-autogen
msgid "Tss Reward"
msgstr "Tss 奖励"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:72
#, elixir-autogen
msgid "L2 Txn Rollback"
msgstr "L2 交易回滚"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:81
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:37
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/index.html.eex:34
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/index.html.eex:40
#, elixir-autogen
msgid "Age"
msgstr "生成时间"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:84
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:53
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/index.html.eex:40
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/index.html.eex:46
#, elixir-autogen
msgid "L1 Txn Hash"
msgstr "L1 交易哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:28
#, elixir-autogen
msgid "Msg Nonce"
msgstr "交易序号"

#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:56
#, elixir-autogen
msgid "Time Left"
msgstr "剩余时间"

#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:43
#, elixir-autogen
msgid "Whole status about the L2-L1 withdrawal"
msgstr "L2-L1提现的全部状态"

#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:44
#, elixir-autogen
msgid "Waiting for Relay"
msgstr "等待被中继"

#: lib/block_scout_web/controllers/l2_to_l1_txn_controller.ex:118
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:45
#, elixir-autogen
msgid "Withdrawn on L2 but not ready for claim on L1"
msgstr "在 L2 上已提现但在 L1 上尚不能领取。"

#: lib/block_scout_web/controllers/l2_to_l1_txn_controller.ex:107
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:46
#, elixir-autogen
msgid "Ready for Claim"
msgstr "可领取"

#: lib/block_scout_web/controllers/l2_to_l1_txn_controller.ex:120
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:47
#, elixir-autogen
msgid "Ready for claim on L1"
msgstr "可在L1上领取"

#: lib/block_scout_web/controllers/l2_to_l1_txn_controller.ex:109
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:48
#, elixir-autogen
msgid "Claimed"
msgstr "已领取"

#: lib/block_scout_web/controllers/l2_to_l1_txn_controller.ex:122
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:49
#, elixir-autogen
msgid "Withdrawal has been claimed on L1"
msgstr "该笔提现已在L1上领取"

#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/index.html.eex:29
#, elixir-autogen
msgid "Batch Index"
msgstr "批次索引"

msgid "Store Period(s)"
msgstr "存储期限"

#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/index.html.eex:38
#, elixir-autogen
msgid "DA Hash"
msgstr "DA 哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/index.html.eex:41
#, elixir-autogen
msgid "Store Number"
msgstr "储存编号"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/index.html.eex:31
#, elixir-autogen
msgid "State Batch"
msgstr "状态批次"

#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/index.html.eex:32
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/index.html.eex:37
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/index.html.eex:43
#, elixir-autogen
msgid "Batch Size"
msgstr "批次大小"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/index.html.eex:43
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/index.html.eex:49
#, elixir-autogen
msgid "Pre Total Elements"
msgstr "预测总元素"

#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/index.html.eex:37
#, elixir-autogen
msgid "Txn Batch"
msgstr "交易批次"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/index.html.eex:47
#, elixir-autogen
msgid "Holders Count"
msgstr "持有者数量"

#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:87
#, elixir-autogen
msgid "L1 Txn Origin"
msgstr "L1交易来源"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/index.html.eex:42
#, elixir-autogen
msgid "Total Supply"
msgstr "总供应量"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_add_chain_to_mm.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "You're already connected to"
msgstr "你已经连接到了"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_search.html.eex:18
#, elixir-autogen
msgid "Address/Txn Hash/Block/Token/DA Hash"
msgstr "地址/交易哈希/区块/代币/DA哈希"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_add_chain_to_mm.html.eex:11
#, elixir-autogen
msgid "add custom chain failed,"
msgstr "添加自定义链失败,"

#: lib/block_scout_web/templates/tokens/index.html.eex:14
#, elixir-autogen
msgid "Token name or symbol"
msgstr "代币名称或符号"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:24
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:29
#, elixir-autogen
msgid "More Details"
msgstr "更多详情"

#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_action_tile.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/templates/api_docs/_eth_rpc_item.html.eex:30
#, elixir-autogen
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详情"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3086
#, elixir-autogen
msgid "Mimics Ethereum JSON RPC's eth_getBalance. Returns the balance as of the provided block (defaults to latest)"
msgstr "模仿以太坊 JSON RPC 的 eth_getBalance。返回提供的区块的余额（默认为最新）"

msgid "Either the block number as a string, or one of latest, earliest or pending latest will be the latest balance in a *consensus* block. earliest will be the first recorded balance for the address. pending will be the latest balance in consensus *or* nonconcensus blocks."
msgstr "可以是块号的字符串，也可以是latest、earliest或pending latest之一，最新的余额将位于共识块中。earliest将是该地址的首次记录余额。pending将是共识或非共识块中的最新余额。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3088
#, elixir-autogen
msgid "Get balance for address. Also available through a GraphQL 'addresses' query. If the balance hasn't been updated in a long time, we will double check with the node to fetch the absolute latest balance. This will not be reflected in the current request, but once it is updated, subsequent requests will show the updated balance. If you want to know whether or not we are checking for another balance, use the `balancemulti` action. That contains a property called `stale` that will let you know to recheck that balance in the near future."
msgstr "获取地址的余额。还可以通过GraphQL的“addresses”查询获得。如果余额长时间未更新，我们将与节点进行双重检查以获取最新的绝对余额。这不会在当前请求中反映出来，但一旦更新，后续的请求将显示更新后的余额。如果您想知道我们是否在检查另一个余额，请使用 balancemulti 操作。其中包含一个名为 stale 的属性，它将通知您在不久的将来重新检查该余额。"

msgid "Display %{number} result"
msgstr "显示 %{number} 个结果"

msgid "Found %{number} matching results for "
msgstr "找到 %{number} 个匹配结果 "

#: lib/block_scout_web/templates/address_coin_balance/index.html.eex:12
#: lib/block_scout_web/templates/block/index.html.eex:5
#, elixir-autogen
msgid "More blocks come in, click for an update"
msgstr "更多的区块出现了，请点击获取更新"

#: lib/block_scout_web/templates/address_internal_transaction/index.html.eex:15
#, elixir-autogen
msgid "More internal transactions come in, click for an update"
msgstr "更多内部交易进入，请点击获取更新"

#: lib/block_scout_web/templates/address_transaction/index.html.eex:11
#: lib/block_scout_web/templates/da_batch_transaction/index.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/eigenda_batch/index.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/l1_to_l2_txn/index.html.eex:35
#: lib/block_scout_web/templates/l2_to_l1_txn/index.html.eex:21
#: lib/block_scout_web/templates/pending_transaction/index.html.eex:16
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch/index.html.eex:22
#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/index.html.eex:25
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/index.html.eex:18
#: lib/block_scout_web/templates/txn_batch/index.html.eex:22
#, elixir-autogen
msgid "More transactions come in, click for an update"
msgstr "有更多交易进来，请点击获取更新"

#: lib/block_scout_web/templates/address_validation/index.html.eex:10
#, elixir-autogen
msgid "More validations come in, click for an update"
msgstr "有更多的验证进来，请点击获取更新"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:109
#, elixir-autogen
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:114
#, elixir-autogen
msgid "Token Approval Checker"
msgstr "代币审批检查器"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_search.html.eex:20
#, elixir-autogen
msgid "Display {number} result"
msgstr "显示 {number} 个结果"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_search.html.eex:21
#, elixir-autogen
msgid "Found {number} matching results for "
msgstr "找到 {number} 个匹配结果 "

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3090
#, elixir-autogen
msgid "Get balance for multiple addresses. Also available through a GraphQL 'addresses' query. If the balance hasn't been updated in a long time, we will double check with the node to fetch the absolute latest balance. This will not be reflected in the current request, but once it is updated, subsequent requests will show the updated balance. You can know that this is taking place via the `stale` attribute, which is set to `true` if a new balance is being fetched."
msgstr "获取多个地址的余额。还可以通过GraphQL的“addresses”查询获取。如果余额长时间未更新，我们将与节点进行二次核对，获取绝对最新的余额。这不会在当前请求中反映出来，但一旦更新，后续请求将显示更新后的余额。您可以通过“stale”属性来了解此过程，如果正在获取新的余额，则该属性将设置为“true”。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3092
#, elixir-autogen
msgid "Get pending transactions by address."
msgstr "通过地址获取待处理交易。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3094
#, elixir-autogen
msgid "Get transactions by address. Up to a maximum of 10,000 transactions. Also available through a GraphQL 'address' query."
msgstr "通过地址获取交易。最多获取10,000个交易。也可通过GraphQL的'address'查询获取。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3096
#, elixir-autogen
msgid "Get internal transactions by transaction or address hash. Up to a maximum of 10,000 internal transactions. Also available through a GraphQL 'transaction' query."
msgstr "通过交易或地址哈希获取内部交易。最多可获得10,000项内部交易。也可以通过GraphQL的“交易”查询获得。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3098
#, elixir-autogen
msgid "Get token transfer events by address. Up to a maximum of 10,000 token transfer events. Also available through a GraphQL 'token_transfers' query."
msgstr "通过地址获取代币转账事件。最多10,000个代币转账事件。还可通过GraphQL的“token_transfers”查询获得。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3100
#, elixir-autogen
msgid "Get token account balance for token contract address."
msgstr "获取代币合约地址的代币账户余额。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3102
#, elixir-autogen
msgid "Get list of tokens owned by address."
msgstr "获取地址拥有的代币列表。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3104
#, elixir-autogen
msgid "Get list of blocks mined by address."
msgstr "获取地址挖掘的区块列表。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3106
#, elixir-autogen
msgid "Get a list of accounts and their balances, sorted ascending by the time they were first seen by the explorer."
msgstr "获取一个账户及其余额的列表，按账户首次被浏览器发现的时间按升序排序。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3108
#, elixir-autogen
msgid "Get event logs for an address and/or topics. Up to a maximum of 1,000 event logs."
msgstr "获取某个地址和/或主题的事件日志。最多获取1,000条事件日志。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3110
#, elixir-autogen
msgid "Get <a href='https://github.com/ethereum/EIPs/issues/20'>ERC-20</a> or <a href='https://github.com/ethereum/EIPs/issues/721'>ERC-721</a> token by contract address."
msgstr "通过合约地址获取<a href='https://github.com/ethereum/EIPs/issues/20'>ERC-20</a>或<a href='https://github.com/ethereum/EIPs/issues/721'>ERC-721</a>代币。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3112
#, elixir-autogen
msgid "Get token holders by contract address."
msgstr "通过合约地址获取代币持有者。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3114
#, elixir-autogen
msgid "Get <a href='https://github.com/ethereum/EIPs/issues/20'>ERC-20</a> or <a href='https://github.com/ethereum/EIPs/issues/721'>ERC-721</a> token total supply by contract address."
msgstr "通过合约地址获取 <a href='https://github.com/ethereum/EIPs/issues/20'>ERC-20</a> 或 <a href='https://github.com/ethereum/EIPs/issues/721'>ERC-721</a> 代币的总供应量。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3116
#, elixir-autogen
msgid "Get total supply in Wei from exchange."
msgstr "从交易所获取总供应量（以Wei为单位）。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3118
#, elixir-autogen
msgid "Get total supply in Wei from DB."
msgstr "从数据库中获取以 Wei 为单位的总供应量。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3120
#, elixir-autogen
msgid "Get total coin supply from DB minus burnt number."
msgstr "从数据库中获取总货币供应量减去燃烧数量。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3122
#, elixir-autogen
msgid "Get latest price of native coin in USD and BTC."
msgstr "获取本地币种（原生币）的最新价格（以美元和比特币计价）。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3124
#, elixir-autogen
msgid "Gets total transaction fees in Wei are paid by users to validators per day."
msgstr "每天由用户支付给验证者的全部交易手续费以Wei计算。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3126
#, elixir-autogen
msgid "Mimics Ethereum JSON RPC's eth_blockNumber. Returns the lastest block number"
msgstr "模仿以太坊JSON RPC的eth_blockNumber功能。返回最新的区块编号。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3128
#, elixir-autogen
msgid "Get block reward by block number."
msgstr "通过区块号获得区块奖励。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3130
#, elixir-autogen
msgid "Get Block Number by Timestamp."
msgstr "通过时间戳获取区块编号。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3132
#, elixir-autogen
msgid "Get a list of contracts, sorted ascending by the time they were first seen by the explorer. If you provide the filters `not_decompiled`(`4`) or `not_verified(4)` the results will not be sorted for performance reasons."
msgstr "获取合同列表，按照它们首次被浏览者看到的时间进行升序排序。如果您使用过滤器“未反编译（4）”或“未验证（4）”，结果将不会被排序，以提高性能。"

#: lib/block_scout_web/views/address_token_balance_view.ex:10
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{count} token"
msgid_plural "%{count} tokens"
msgstr[0] "%{count} 代币"

#: lib/block_scout_web/templates/block/_tile.html.eex:29
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{count} transaction"
msgid_plural "%{count} transactions"
msgstr[0] "%{count} 交易"

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:75
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "ERC1155"
msgstr "ERC-1155 "

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:69
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "ERC20"
msgstr "ERC-20 "

#: lib/block_scout_web/templates/layout/_topnav.html.eex:72
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "ERC721"
msgstr "ERC-721"

#: lib/block_scout_web/controllers/l2_to_l1_txn_controller.ex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Waiting for relay"
msgstr "等待被中继"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3134
#, elixir-autogen
msgid "Get ABI for verified contract. Also available through a GraphQL 'addresses' query."
msgstr "获取已验证合约的ABI。也可以通过GraphQL的“地址”查询获得。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3138
#, elixir-autogen
msgid "Get transaction info."
msgstr "获取交易信息"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3140
#, elixir-autogen
msgid "Get transaction receipt status. Also available through a GraphQL 'transaction' query."
msgstr "获取交易收据状态。还可以通过GraphQL的“transaction”查询获得。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3142
#, elixir-autogen
msgid "Get error status and error message. Also available through a GraphQL 'transaction' query."
msgstr "获取错误状态和错误消息。也可以通过GraphQL的“交易”查询获得。"

#: lib/block_scout_web/templates/state_batch_transaction/overview.html.eex:581
#: lib/block_scout_web/templates/transaction/overview.html.eex:725
#, elixir-autogen
msgid "Display with gwei on Mantle, converted from L1 gas price"
msgstr "在Mantle上显示以Gwei为单位的价格，从L1 Gas价格进行转换"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3136
#, elixir-autogen
msgid "Get contract source code for verified contract. Also available through a GraphQL 'addresses' query."
msgstr "获取经过验证的合约的合约源代码。也可以通过GraphQL的'addresses'查询获取。"


#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3146
#, elixir-autogen
msgid "Verify a contract through <a href=\"https://sourcify.dev\">Sourcify</a>.<br/> a) if smart-contract already verified on Sourcify, it will automatically fetch the data from the <a href=\"https://repo.sourcify.dev\">repo</a><br/> b) otherwise you have to upload source files and JSON metadata file(s). <br/> <br/> <p class=\"api-doc-list-item-text\">POST body example:</p> <br/> <div class='tab-content'> <div class='tab-pane fade show active'> <div class=\"tile tile-muted p-1\"> <div class=\"m-2\"> --6e1e4c11657c62dc1e4349d024de9e28<br/> Content-Disposition: form-data; name=\"addressHash\"<br/> <br/> 0xb77b7443e0F32F1FEBf0BE0fBd7124D135d0a525<br/> <br/> --6e1e4c11657c62dc1e4349d024de9e28<br/> Content-Disposition: form-data; name=\"files[0]\"; filename=\"contract.sol\"<br/> Content-Type: application/json<br/> <br/> ...Source code...<br/> <br/> --6e1e4c11657c62dc1e4349d024de9e28<br/> Content-Disposition: form-data; name=\"files[1]\"; filename=\"metadata.json\"<br/> Content-Type: application/json<br/> <br/> ...JSON metadata...<br/> <br/> --6e1e4c11657c62dc1e4349d024de9e28--<br/> </pre> </div> </div> </div>"
msgstr "通过 <a href=\"https://sourcify.dev\">Sourcify</a>验证合约。<br/> a) 如果智能合约已经在Sourcify上验证通过，它将自动从 <a href=\"https://repo.sourcify.dev\">repo</a>获取数据。<br/> 否则，您需要上传源文件和JSON元数据文件。<br/> <br/> <p class=\"api-doc-list-item-text\">POST请求示例：</p> <br/> <div class='tab-content'> <div class='tab-pane fade show active'> <div class=\"tile tile-muted p-1\"> <div class=\"m-2\"> --6e1e4c11657c62dc1e4349d024de9e28<br/> Content-Disposition: form-data; name=\"addressHash\"<br/> <br/> 0xb77b7443e0F32F1FEBf0BE0fBd7124D135d0a525<br/> <br/> --6e1e4c11657c62dc1e4349d024de9e28<br/> Content-Disposition: form-data; name=\"files[0]\"; filename=\"contract.sol\"<br/> Content-Type: application/json<br/> <br/> ...源代码...<br/> <br/> --6e1e4c11657c62dc1e4349d024de9e28<br/> Content-Disposition: form-data; name=\"files[1]\"; filename=\"metadata.json\"<br/> Content-Type: application/json<br/> <br/> ...JSON元数据...<br/> <br/> --6e1e4c11657c62dc1e4349d024de9e28--<br/> </pre> </div> </div> </div>"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3148
#, elixir-autogen, fuzzy
msgid "Verify a vyper contract with its source code and contract creation information. <br/> <br/> <p class=\"api-doc-list-item-text\">curl POST example:</p> <br/> <div class='tab-content'> <div class='tab-pane fade show active'> <div class=\"tile tile-muted p-1\"> <div class=\"m-2\"> curl --location --request POST 'http://localhost:4000/api?module=contract&action=verify_vyper_contract' --form 'contractSourceCode=\"SOURCE_CODE\"' --form 'name=\"Vyper_contract\"' --form 'addressHash=\"0xE60B1B8bD493569a3E945be50A6c89d29a560Fa1\"' --form 'compilerVersion=\"v0.2.12\"' </pre> </div> </div> </div>"
msgstr "使用其源代码和合约创建信息验证一个Vyper合约。<br/> <br/> <p class=\"api-doc-list-item-text\">curl POST示例：</p> <br/> <div class='tab-content'> <div class='tab-pane fade show active'> <div class=\"tile tile-muted p-1\"> <div class=\"m-2\"> curl --location --request POST 'http://localhost:4000/api?module=contract&action=verify_vyper_contract'  --form 'contractSourceCode=\"SOURCE_CODE\"'  --form 'name=\"Vyper_contract\"'  --form 'addressHash=\"0xE60B1B8bD493569a3E945be50A6c89d29a560Fa1\"'  --form 'compilerVersion=\"v0.2.12\"' </pre> </div> </div> </div>"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3150
#, elixir-autogen
msgid "Verify a contract with Standard input JSON file. Its interface the same as <a href=\"https://docs.etherscan.io/tutorials/verifying-contracts-programmatically\">Etherscan</a>'s API endpoint <br/> <br/>"
msgstr "验证一个合同，使用标准输入的 JSON 文件。其接口与 <a href=\"https://docs.etherscan.io/tutorials/verifying-contracts-programmatically\">Etherscan</a> 的 API 端点相同<br/> <br/>"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3152
#, elixir-autogen
msgid "Return status of the verification attempt (works in addition to verifysourcecode method)"
msgstr "验证尝试的返回状态（此方法适用于verifysourcecode方法的补充工作）"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3159
#, elixir-autogen
msgid "The address of the account."
msgstr "账户的地址。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3144
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Verify a contract with its source code and contract creation information. <br/> <br/> <p class=\"api-doc-list-item-text\">curl POST example:</p> <br/> <div class='tab-content'> <div class='tab-pane fade show active'> <div class=\"tile tile-muted p-1\"> <div class=\"m-2\"> curl -d '{\"addressHash\":\"0xc63BB6555C90846afACaC08A0F0Aa5caFCB382a1\",\"compilerVersion\":\"v0.5.4+commit.9549d8ff\", \"contractSourceCode\":\"pragma solidity ^0.5.4; \ncontract Test {\n}\",\"name\":\"Test\",\"optimization\":false}' -H \"Content-Type: application/json\" -X POST  \"https://blockscout.com/poa/sokol/api?module=contract&action=verify\" </pre> </div> </div> </div>"
msgstr "通过源代码和合约创建信息验证合约。 <br/> <br/> <p class=\"api-doc-list-item-text\">curl POST示例：</p> <br/> <div class='tab-content'> <div class='tab-pane fade show active'> <div class=\"tile tile-muted p-1\"> <div class=\"m-2\"> curl -d '{\"addressHash\":\"0xc63BB6555C90846afACaC08A0F0Aa5caFCB382a1\",\"compilerVersion\":\"v0.5.4+commit.9549d8ff\", \"contractSourceCode\":\"pragma solidity ^0.5.4; \ncontract Test {\n}\",\"name\":\"Test\",\"optimization\":false}' -H \"Content-Type: application/json\" -X POST \"https://blockscout.com/poa/sokol/api?module=contract&action=verify\" </pre> </div> </div> </div>"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3161
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3165
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3167
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3171
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3175
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3177
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3179
#, elixir-autogen
msgid "A 160-bit code used for identifying accounts."
msgstr "用于识别账户的160位代码。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3163
#, elixir-autogen
msgid "A 160-bit code used for identifying accounts. Separate addresses by comma. Maximum of 20 addresses."
msgstr "用于识别帐户的160位编码。用逗号分隔地址。最多20个地址。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3169
#, elixir-autogen
msgid "Transaction hash. Hash of contents of the transaction. A transaction hash or address hash is required."
msgstr "交易哈希。交易内容的哈希值。需要一个交易哈希或地址哈希。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3181
#, elixir-autogen
msgid "A nonnegative integer that represents the starting block number. The use of 'latest' is also supported."
msgstr "一个非负整数，表示起始块号。\"latest\"也可以被支持使用。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3183
#, elixir-autogen
msgid "A nonnegative integer that represents the ending block number. The use of 'latest' is also supported."
msgstr "代表最终区块编号的非负整数。也支持使用'latest'。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3185
#, elixir-autogen
msgid "A 160-bit code used for identifying contracts. An address and/or topic{x} is required."
msgstr "用于识别合约的160位代码。需要提供一个地址和/或主题{x}。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3187
#, elixir-autogen
msgid "A string equal to the first topic. A topic{x} and/or address is required."
msgstr "一个等于第一个主题的字符串。需要一个主题{x}和/或地址。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3173
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3189
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3191
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3193
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3237
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3239
#, elixir-autogen
msgid "A 160-bit code used for identifying contracts."
msgstr "用于标识合同的160位代码。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3195
#, elixir-autogen
msgid "day in ISO 8601 format (yyyy-mm-dd)"
msgstr "以ISO 8601格式将以下英文文本翻译为中文：日期（yyyy-mm-dd）"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3197
#, elixir-autogen
msgid "A nonnegative integer that represents the json rpc request id."
msgstr "一个非负整数，表示json rpc请求的id。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3199
#, elixir-autogen
msgid "A nonnegative integer that represents the block number."
msgstr "一个非负整数，表示块号。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3201
#, elixir-autogen
msgid "A nonnegative integer that represents the block timestamp (Unix timestamp in seconds)."
msgstr "一个非负整数，表示区块时间戳（以秒为单位的Unix时间戳）。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3203
#, elixir-autogen
msgid "Direction to find the closest block number to given timestamp. Available values: before/after."
msgstr "寻找给定时间戳最接近的街区号码的方向。可用的值：之前/之后。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3205
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3215
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3217
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3227
#, elixir-autogen
msgid "The address of the contract."
msgstr "合同的地址"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3207
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3219
#, elixir-autogen
msgid "The name of the contract."
msgstr "合同的名称。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3209
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3221
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3231
#, elixir-autogen
msgid "The compiler version for the contract."
msgstr "合约的编译器版本。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3211
#, elixir-autogen
msgid "Whether or not compiler optimizations were enabled."
msgstr "是否启用了编译器优化。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3213
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3223
#, elixir-autogen
msgid "The source code of the contract."
msgstr "合同的源代码。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3225
#, elixir-autogen
msgid "Format of sourceCode(supported only \"solidity-standard-json-input\")"
msgstr "源代码格式（仅支持“solidity-standard-json-input”）"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3229
#, elixir-autogen
msgid "The name of the contract. It could be empty string(\"\"), just contract name(\"ContractName\"), or filename and contract name(\"contracts/contract_1.sol:ContractName\")"
msgstr "合约的名称。它可以是空字符串(\"\")，只是合约名称(\"ContractName\")，或者是文件名和合约名称(\"contracts/contract_1.sol:ContractName\")。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3235
#, elixir-autogen
msgid "A string used for identifying verification attempt"
msgstr "用于识别验证尝试的字符串"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3241
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3243
#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3245
#, elixir-autogen
msgid "Transaction hash. Hash of contents of the transaction."
msgstr "交易哈希。交易内容的哈希值。"

#: lib/block_scout_web/etherscan.ex:3233
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Standard input json"
msgstr "标准输入 JSON"
